[重開][少甜掛]拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞

竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
紙言：
IG: mafaonehk

上個故開頭好多錯字,各位想睇都係上紙言到睇返啦
呢次個故同上一個故係有關係既，啲人物都有會有機會出場
今次既主角係上個故主角既親生細佬
仲有啲咩細節大家就喺個故入面發掘下啦

都係嗰句 正評正評正評g持下，Ig follow 下

前言

我叫孫逸朗，父母雙全，家裡還有一個每次被發現用電腦看AV都推諉到我身上的廢柴大佬。

我在這二十幾年的人生裡曾經最得意的，就是有一個談了七年戀愛的漂亮女朋友。

是的，曾經，已經變成了過去式。

變成過去式的原因不外乎我變心了，或者是她變心了。我曾以為是她變心了，後來卻明白其實她的心意一直沒有變：她覺得自己值得更好的。

在中學時期，她覺得自己值得更好的，所以和原男友分手然後和還算帥氣的我一起。現在踩入工作的年紀，賺錢儲錢花錢什麼都離不開錢，她就覺得自己值得更好的，所以勾搭上一個三十多歲的有錢人。

我不怪她。良禽擇木而棲嘛。

我真的不怪她……嗎？

怎麼可能呢？

那是七年的感情。

說分手就分手。

我為此消沉了整整半年，直至那個被我前女友勾搭的有錢人出現在我面前。

他把手機遞給我，手機上播放的是一段亂交影片。

片中只有一個女主角。那個我以為是我後半生的女主角的人。在她身上全是白濁的體液，她三個洞都正被人侵犯著。

我看得目眦欲裂。

「女人啊，都是雞，全部都是雞」那個男人搭上我的肩頭，說：「看到你，我仿佛看見當年的自己。」

「加入我們吧。」

「好。」我毫不猶豫。

新故紙言

章一

眼前這個正在跪在我雙腿之間舔我龜頭底那敏感區域的女人名叫Sally, 是個現役空姐。

Sally 穿著一身整齊的空姐服，紮了個莊重的空姐髻，面上精緻的妝容實在是令人賞心悅目。

平日很難得才看到的絲襪頭此刻卻任我觀賞，我甚至能看到她兩腿深處那只能堪堪擋住陰部的內褲。

要是Sally 知道我原來並不是什麼許氏的少爺，她還會如此賣力地為我口交嗎？

當然，我不會對她坦白，至少，今晚之前都不會。我們的一舉一動都盡攝於我安放在房間不同角落的鏡頭中，Sally 對此全然不知情。

要是在以前，我肯定不能享受到這種女神級美女的口技，這一切都全賴有許樂先生的幫助。

許樂先生，就是那個給綠帽我戴的男人。自從那天他來到我面前，將我前女友Doris的亂交影片播給我看，我就加入到他們的群組之中。

名為「全部都是雞」的群組。

群組內有豐富的資源，足以令我這個窮小子搖身一變成為子虛烏有的許氏少爺，然後在刻意的安排下，Sally 這個臭雞就盯上我了，然後照著許樂安排好的劇本一步一步走到現在。

Sally 含住我龜頭的現在。

我以前就只有和前女友Doris 的性交經驗，所以此時被Sally 含住全身最為敏感的部位，我還是有點害羞的。當然，性慾比害羞更多。

我按住Sally 的頭，將龜頭插得更深。

正如許樂所言，女人啊，全部都是雞。

Sally 為了取悅我，和我爆房也特意將自己的制服帶來，為的，不就是那些並不屬於我的錢嗎？

但我就只是一個沒錢的窮鬼啊，如果知道了真相的Sally 會有什麼反應呢？但即使她知道了，也只能接受自己當了一次免費雞的事實。畢竟許樂提醒過我的事我全都做了，比如在酒店的鏡頭前我對她又親又摸，在通訊軟件留下大量露骨的情慾短訊……諸如此類的做法令Sally去報警也奈何不了我。

我接下來要做的，就是好好享受Sally 的肉體，將她淫蕩的一面全部拍進攝像頭之中。

我用腳趾推起了Sally的短裙，她的一雙嫩滑美腿和豐膩肉臀便盡收我眼下，她的下半身在黑絲的襯托下將那種曲線的誘惑感完全流露出來。

我取出手機，將鏡頭正對著她，我托起Sally 的下巴，把她含住我陰莖的淫賤樣子拍了下來。Sally 想用手擋住自己的樣子卻被我一手拉開了，她嬌羞地別過面去，卻不忘用舌頭在我龜頭上打轉。

你這個淫賤的臭雞真會裝清純啊，我再也忍不住，轉成了攝錄摸式，然後按住她的頭像屌閪一樣狠狠抽插起來。

我看到Sally 眼角湧現的淚花也絲毫沒有憐香惜玉的意思，反而加快了進出的速度，她被我粗暴的動作弄得滿面通紅，即使她難受至極也不敢推開我，生怕我會因此而不滿似的。

終於，我用力按住她的頭，將我的子孫都射在她喉嚨深處。手機上顯示的畫面是Sally流著口水雙眼通紅卻竭力擠出個難看的笑容。

看到Sally 這個下賤的樣子，我從她口中拔出了陰莖，將龜頭上殘留的精液塗在她面上，繼續盡情地羞辱她。

Sally在飛機上執勤時，想必也有很多男乘客也想像我此時一樣用胯下的肉棒狠狠調教她吧？

就由我來替你們教訓這個淫賤的臭雞。

章二

Sally 將我陰莖上的精液都舔乾淨後，得到我的允許就用手抹掉面上的精液，正當她想站起來去洗手的時候，我一把推她到床上。

「都吞掉，不要浪費。」你這個淫賤的bitch就把我每一點每一滴精液都吞進肚子裡吧。

Sally面色一凝，顯然不情願，但在我開始轉變的眼神下還是開始舔起手上的精液。

「好吃嗎？」

「好……好吃。」Sally 唯唯諾諾地回答。

「這麼臭的精液怎麼可能好吃，說謊可是要受到懲罰的。」我重重地拍打在Sally 的豐臀上，她的嬌呼聲伴隨著一下又一下的清脆「啪」聲高奏起來。

Sally 屁股的軟彈手感加上黑絲的滑溜感真的是絕配，我愛不惜手地搓起她兩瓣挺翹的肉團。

或者先不要和這個賤貨攤牌，再多做幾天愛才繼續計劃？看來要和許樂先生好好談談了。

Sally 舔乾淨手上的精液後，便一手握住我的陰莖套弄起來。這個母狗倒是挺主動的，為了好好獎勵她，我一手撕開她的黑絲，在她兩腿間的位置撕開一個大口子，她的性感內褲便無遮無掩地出現在我面前，我看到她內褲上已經濕了一大片。

Sally 內褲中間的位置微微凹了進去，我兩根手指重重地插了進去，隔著內褲揉弄她的敏感地帶，她頓時大聲呻吟起來，聽到她的淫叫聲，我的陰莖已經硬得快受不了。

我取出安全套放在她面前，說：「用口幫我戴起來。」

Sally 撕開包裝後就將安全套放到嘴唇上，用雙唇抵住安全套的圓形邊緣，對準我的龜頭親了下來，用雙唇感受我的龜頭是否被圈圈套住，然後慢慢往我陰莖的根部推進，整個流程一氣呵成。Sally 這個臭雞的口技真是不得了，我不禁摸住她的秀髮暗自讚嘆起來。

如此熟練的口技，這個臭雞應在飛機上為不少機司服務過了吧！

戴上安全套後，Sally 竟然摸向自己的下體，還將手從旁邊伸進內褲中，開始在我面前自慰起來！她的手掀起了內褲，露出了一邊的陰唇和些許肉縫內的風光，我看到她的私處已經氾濫成災了。

救災行動，刻不容緩！

我拍開了她的手，一把扯開她的內褲，她完整的私處就暴露在我面前。雖然我很想舔下去，但想到這個臭雞可能不乾淨，還是直接提槍上馬吧。

粉紅的肉洞竟然出乎我意料的緊緻，我的龜頭在破開她的肉壁時遇上不少的阻力，幸好這個賤貨的淫水足夠多，我才順利插到深處。

當然，我一直也沒有忘記將這些做愛的過程用手機鏡頭記錄下來。我要將這個臭雞最淫蕩最下賤的一面以最直接的方式完全拍下來！

在房間中安置的那些鏡頭可不能將Sally這樣淫賤的樣子拍得如此清晰。

高貴的空姐，都不過是在我身下嬌喘連連的蕩婦！

我一下又一下頂到Sally 的最深處，在快要忍受不住的時候抽了出來，拿走安全套，直接射在她面上，又射到她的頭髮上。

Sally 穿上空姐服的身姿實在太完美，我不忍心破壞這幅美畫，所以最後也沒有射在她的制服上。

我的制服僻已經得到足夠的滿足，接下來就要把Sally 的空姐制服脫下來，來一場全裸的做愛了。

章三

在Sally的哀求目光下，我仍是不準許她去廁所清理面上和秀髮上的精液，再次強逼她舔乾淨。

然後我就直接親手脫下Sally 的空姐制服，還有她的胸圍，她的內褲，她的黑絲。

一副白滑柔軟的胴體就逞現在我眼前。Sally 害羞地擋住自己的雙乳和私處，雙腿並攏夾緊，幾條陰毛自她的指縫伸了出來。她的雙乳被自己遮擋的手擠出了一道深溝。

太好看了。

即使被我脫下了空姐制服，Sally 的吸引力仍然絲毫不減，我又忍不住用手機拍下她這副嬌羞的樣子。

「手拿開，張開腿。」

Sally 乖乖地照著我的說話去做，我又不厭其煩地繼續多角度拍攝。以後不知道還有沒有機會和她見面了，現在一定要多拍點照片留念。

拍完照後，自然是做愛做的事。

看著Sally 享受的樣子，我反而有點內疚起來。畢竟，我只是一個騙子，一個假裝有錢人將美女空姐騙到床上的人渣，但腦海中又突然閃過前女友Doris 被三穴齊插的畫面，又想起當天她說分手時的嘴臉，心中的內疚感頓時就煙消雲散了。

不用分那麼細，她們都是臭雞。臭雞就要得到制裁！

我更瘋狂地怒屌Sally，高速而又深入的一進一出令她叫得更加銷魂，她的淫叫也令我心中那團怒火燃燒得更旺盛。

為什麼，為什麼這些賤女人做雞也能做得如此享受？我被憤怒掩蓋住理智，沒有注意屌閪的節奏，有感覺的時候我才驚覺起來，但想慢下來的時候已經遲了，幾次哆嗦之後就全數射了進去。我也感覺到Sally的陰道內壁一縮一縮的，我們竟然同時高潮了。

我脫力地趴在Sally 身上，她滿足地抱住我仰頭喘氣，享受高潮之後的餘韻。

如果她知道我的真實身份後還能擺出這副淫蕩的樣子嗎？我無樓無錢無車還能令她高潮嗎？我真想現在就跟她坦白，指住她鼻子，恥笑她只不過是一隻死臭雞。

不過，能夠荒淫無道的感覺，真不錯呢。

能夠享用這種美女，還是要感謝許樂先生。如果沒有他，大概我這輩子也不能和這種級數的美女做愛了。雖然，他給綠帽我戴，搶走了跟我相戀七年的初戀女朋友。

很快，Sally 就在我懷中睡著了，這隻臭雞竟然睡著了也在笑，可能她已經夢到自己嫁給了所謂的許氏少爺，當上了有錢少奶奶，從此過上幸福小奶奶的生活。

可惜，她這個美夢永遠都不會成真。

醒來之後，她的美夢就會破碎，只餘下一個「自己當了免費雞」的殘酷現實。

因為群組的經費有限，加上又是我這個新來者的第一次行動，能動用的資金就更加捉襟見肘了，所以我一樣禮物也沒有送給Sally，就連酒店錢也是她自己墊資的。

臭雞，你要怨的就怨自己貪錢成性，喜歡發一朝釣上金龜婿就飛上枝頭變鳳凰的夢吧。

我最後摸了幾下她的34C迷人胸部就起床了，收拾好安裝在不同角落的微型攝錄機，穿好衣服就準備離開酒店房了。臨出門口前，我看到掉在地上的破黑絲，猶豫了一會最終還是取起然後放進口袋中。

再見了Sally， 我想我們很快就會再見面。

我走在街上，發了個訊息到群組中，附上Sally 被顏射得滿面精液的大頭照片一張。

章四

果然，半夜時我的行動專用手機就被Sally 瘋狂轟炸，她醒過來之後發現我不見了就不停打電話給我，我已經躺在床上，有點犯睏，索性將那部手機關機了。

我也很想繼續調戲Sally, 說不定找些藉口就或者可以再跟她纏綿一番，但今天的做愛影片還未處理好不能上交到群組，明天公司又會有一堆煩心事要處理，今天已經射了三次，實在是沒有那個精力了。

正當我快要睡著的時候，我自己的電話又響了起來。

是Doris 的訊息。她說明天晚上想見我。

這個bitch竟然還有面見我啊。

如果換作是之前的我，大概會馬上答應下來，看看有沒有復合的機會，但現在的她已經淪落到變成一隻人盡可夫的臭雞，我當然要好好考慮一下，所以我……還是秒回說好，就像這七年來她每次找我一樣。

要說不想她，那自然是假的。畢竟和她相戀了七年，還是會有感情的。

哪怕……她可能早就變心了。

哪怕……她已經被人三穴齊插過。

我就只是見見她而已，我這樣跟自己說。

第二天，我像往常一樣上班去。老實說，現在的我已經不太想上班了，薪低事多，還要帶著一個剛入職不久胸大無腦的新女同事，要不是看在她胸部的份上我早就想跟上司說不帶她了。

而且據許樂說完成行動後會有一筆不少的津貼，數字具體有多少我也不清楚，但就連許樂這位身家豐厚的「有樓有車有存款」的成功人士也說不少，那就真的是不少了，相信絕對夠我生活所用，那還上什麼班？

我目前對群組的認知還是很表面，大概就知道群組中以許樂為首的幾個成員是為一些有錢人服務，是真正的那種富豪級有錢人，總之那些老闆有什麼要求就盡量滿足他們。比如說物色女人供他們享用，比如說……像我昨晚那樣拍下一些做愛的影片，然後剪輯成真人真事的三級片賣給他們。

很荒誕的要求，這些有錢人的想法我想我這個窮鬼是不會懂了。可能Doris 也知道我沒有機會懂，所以才會給綠帽我戴吧？

忙碌了一天，為新女同事收拾殘局，又要應付上司的無理要求，我強忍著辭職的衝動終於來到下班時間。

新女同事謝凱婷用她的招牌傻笑跟我道別，我看到她不知該說傻還是天真的笑容，心中的怨氣就消了大半，目光下移到她雄偉的胸部，那剩餘的怨氣都沒有了。

「Ophelia我們明天見。」我目送她走到門口，看著她胸前隨著步伐的抖動，不禁想人事部經理請這個疑似智障的女人回來，大概就是盯上了人家的胸部吧。

要是能和她拍上一段故事，清純巨乳美女墮落記，賣給那些心理變態的老闆，能賣多少錢呢？嘻嘻……

我的電話又響起來了，是Doris的來電。

章五

我接了Doris 的電話，事隔半年有多，再一次聽到她說話的聲音，我心中頓時五味陳雜起來。

這個賤貨竟然還敢用以前對我撒嬌的語氣來吩咐我買外賣到她家，她是不是上次被三穴齊插時太過興奮所以腦袋壞掉了？

我買了她喜歡吃的乾炒牛河，還有我的豆腐火腩飯，不到八點鐘就來到她家門前。

因為Doris 與家人的關係很差，很早就搬走了獨自一個人住，所以以前我一有機會就會來她家過夜。此刻重臨舊地，我的身份卻已經改變了。

如果時間回到從前，或者，我會更努力去賺錢，盡我所能去達成Doris 二十五歲前就結婚的願望，這樣，或許她就不會變心，不會離我而去，不會被人三穴齊插了吧？

可是，時間從來都不會倒退。一切都已經改變，再也回不過去了。

我按下了門鈴。

Doris 很快就開了門，一如以前一樣，她在家就穿著一條只能蓋住半邊屁股的短褲，上身穿一件純色的t恤，這次是白色的。

白色t恤裡面沒有胸圍，Doris 胸部的形狀完全透現出來。

我還記得很清楚，她胸前兩點的顏色是深啡色。我見證著她的乳頭和私處從中學時期的粉紅色變成七個月前的深啡色。

或者這樣說，Doris 性器官和乳頭的顏色變化全是我的戰績。不知今天有沒有機會看看她的顏色還有沒有變得更深呢？

Doris 熱情地拉住我的手臂把我拉進她家。仿佛之間，我真的以為時間倒退了。

我坐在飯桌前，Doris 主動地坐在我旁邊，我實在不知道該用怎樣的態度對待她，所以索性閉上嘴環顧四周。和七個月前不同，她家的擺設大部份都換過了，整個格局明顯比以前高檔多了。

有錢了，果然就不同了。

做臭雞換來的錢，應該不少吧？想到這裡，我心中一痛，打開外賣推到她面前，說：「這次叫我上來做什麼，電話裡又不肯說。」

我假裝平靜地說出這句話。Doris 面上的笑容頓時凝住了，她說：「等下再說吧，對了，你近來還好嗎？」

沒有了你當然不好，我說：「過得挺好的。」

我們之間的氣氛頓時尷尬起來。Doris 不自然地彎起嘴角，努力擠出笑容，說：「伯父伯母最近身體還好吧？我看明哥的面書他好像換工作了？我－－」

「他還和女朋友分手了。就像我七個月前一樣，被前女朋友單方面地提出分手。」我打斷她的說話，直視著她，她張開了口卻沒有繼續說下去，尷尬一笑，便開始吃面前的乾炒牛河。

「味道還是沒有變，我就知道你會買牛河給我吃。」Doris 說。

「對啊，味道沒有變，我買的時候還怕你的口味變了啊。」我故意將「變了」兩個字加重語氣。

Doris 無視我的冷嘲熱諷，從我面前的飯盒中夾走一塊豆腐，放在口邊咬了一半，然後對著我笑了起來。

這個笑容，真刺眼……看到她這個動人的笑容，我竟然恨不起來了。

她突然站起來，然後一屁股坐到我的大腿上，單手繞後搭上我的肩頭，然後挺起胸。我的鼻尖距離她的胸部只有數厘米。

我沒有推開她，只是盯住她胸前凸起的兩點，冷聲問：「你這是什麼意思？」

「我很想你。」她抓起我的手放到她胸前，說：「我們能夠復合嗎？」

我張開了嘴，卻發不出聲音，手也不老實起來，開始揉捏Doris 一邊的胸部。熟悉的姿勢，熟悉的大小，熟悉的觸感，熟悉的軟彈，只是，人還是我熟悉的那個人嗎？

Doris將半邊身壓了下來，她的另一邊胸部就壓在我的面上。

「對不起，你能原諒我嗎？」Doris 的聲音仿佛就像一隻遍體鱗傷的小狗在無人的角落裡悲鳴一樣，期待有人能夠呵護地將她抱在懷中。

章六

我默默用另一隻手抱住Doris 腰枝，七個月沒有抱過她，她好像又瘦了。我另一隻手還在她的胸部上摸索，我的鼻子在她另一邊的側乳上蹭著，聞著屬於她的味道。

還是原來的味道……

Doris 另一隻手穿過自己的兩腿之間摸向我的褲襠。她拉下我的褲鏈，手掌靈巧地鑽進內褲中握住我已經硬起來的陰莖，輕輕套弄起來。

Doris 的手還是那樣柔軟，我每次都會淪陷在她溫柔的套弄下，經過我七年的調教和開發，她的手技或是口技或是床技都已經很成熟，她的胸部也是在我的按摩下日漸變大的，她本來就是屬於我的。

本來是的，現在也是。

我再也忍不住，一把抱起了她嬌小的身軀，想將她抱到床上。

「先去洗澡吧。」Doris 用迷離的眼神望住我，我只好抱住她轉身去廁所。

Doris 租的是套房，也沒有所謂的浴室，只能在狹窄的廁所裡洗澡。

我們兩條肉蟲在為對方沖走身上的泡沫，她挺拔的乳尖時不時在我身上滑過，我昂揚抬頭的陰莖也蹭在她小腹上，這種挑逗的把戲我們玩了七年也不厭。

我們站在一起就已經很擠擁了，Doris 只能勉強蹲下，幸好這個姿勢我們已經做過不知多少次，她熟稔地擺好自己屁股的位置，一口就將我的龜頭含住了。

事隔七個月，現在又能享受Doris 的口技了。

Doris 蹲在我身下一吞一吐的樣子實在太可愛，這個令人百看不厭的可愛樣子即使我已經看了無數次依然沉醉不已。

她習慣了我的長度，我習慣了她的深度，我們都習慣了彼此的一切。甚至我就連正用舌尖頂著我馬眼的Doris 下一步將會是用舌頭在龜頭上瘋狂打轉也知道。

或者，我應該原諒她，再次和她一起？我的理智正漫漫被身下的快感淹沒。我閉上雙眼靠在牆上輕撫Doris 的秀髮。很快，我就在她的深喉處噴發了。

接下來發生的事卻令我清醒過來。

Doris 沒有將口中的精液吐出來，而是直吞下了，她竟然還抬頭挑逗地朝我舔了舔嘴唇。這七年中她就只在我十八歲生日那天吞過一次精，除此以外，她一次都沒有吞過。

Doris 此時這樣做是為了取悅我，但她可能沒有想到她這樣做只會令我想起她被三穴齊插渾身是精液的畫面。

當了臭雞後，你就連吞精也顯得這麼駕輕就熟？

Doris 不知道我心裡所想，她在輕輕按摩我的睪丸和會陰想讓我射精後的餘韻維持得更久。這一招，也是在我們分手後才學會的呢。

我暗自冷笑一聲，然後扶起了她，示意她先漱一下口，我自己就步出廁所抹身去了。

抹完身，我躺在Doris 的床上，取起手機回了幾個訊息後就閉目養神起來。昨夜和Sally 做完愛後已經很晚了，回到家梳洗一下已經快要天亮，今天一早就要起床上班，現在實在是有點累，如果不是要來附約，此時我可能已經在家中的床上昏睡過去。

迷迷糊糊在睡與醒之間，Doris 已經來到床邊，手又不老實地摸上我的陰莖。我睜開眼望向她，她已經爬到我身上，手中還拿著個安全套。

如此主動的她實在是太難得了，即使我睏意甚濃，也迫不及待想要好好玩玩了。

章七

Doris 將我沉睡的陽具完全喚醒後，就為它套上安全套。她急不及待地騎在我身上，用手將我的龜頭對準自己的洞口，她屁股一沉，我整根陰莖就滑進她的陰道，全根沒入到底。

Doris 柔情蜜意地撫摸住我的胸口，開始扭動她的腰枝，深情地看著我雙眼，我的陽具就在她的陰道裡淺淺地來回磨擦。

以前我就一直很享受二人私處緊密結合的那種親密感覺，即使沒有大進大出的激烈快感，但那種身體上最私密處連接起來的暢快感覺，仿佛能令二人心意相通，不單肉體的慾望得到滿足，心靈上更能得到填補。

「你記得嗎？我們第一次用這個女上姿勢的那晚，是因為我將你儲了好久的……」Doris躺了下來，用帶著輕喘的聲音在我耳邊訴說。

我卻用手指放在她的嘴上，阻止她繼續說下去，淡淡地說：「都已經過去了。」

「你就真的不能原諒我嗎。」

我感覺到肩頭上的濕意，知道懷中人已經哭了起來。我說：「我原諒或者是不原諒，還重要嗎？」

Doris 雙手緊緊抓住我的肩頭，屁股重重地壓在我下身，我的龜頭也因此而深深陷進她的小洞中。我雙手抱在Doris 的腰後，我能感覺到她哭得顫抖起來。此刻的我僅僅能做的安撫就只是輕掃她光滑的後背。

「真的……不能回到以前那樣嗎？」Doris的聲音已經哭得變調。

「能不能回到過去，從來都只在於你的選擇啊。」我嘆了一口氣。

「對不起……」

這句對不起，我等了足足七個月。

或者……

「我們再一起吧。」Doris說。

我沒有說話。

「好嗎……? 」Doris 輕撫我因糾結而繃緊的面龐，柔聲道。

「逸朗，我愛你。」Doris 大力地抱住我。

「好的。」我仿佛整個人都放鬆起來，然後也抱住了懷中的Doris。

聽到我的回答，Doris 重重地推開了我坐了起來，我的陰莖也離開了她那溫暖緊逼的小穴，一股空虛感襲上我的心頭。

Doris 下了床，在我面前戴上胸圍穿上內褲，又穿上剛才那套白衫短褲，走到床邊的化妝桌前拿起我一直沒發現正對住我的微型攝錄機，她面上的柔情已全然不見，哪怕她面上還掛著淚痕，取而代之的是滿面的得意。

奸計得逞後的得意。

Doris 再沒有理會我，仿佛當我透明一樣，取出手機打起了電話。

「好了，進來吧。」

鐵閘大門聲響起後，許樂就帶著兩個人就來到床前。

「你看，他都嚇得傻了，就給他這個呆樣子來個特寫吧。」Doris 對其中一個手持攝錄機的胖子說。

許樂帶來的這兩個人我都認識，都是群組中的人，其中一個名叫西西的胖子就真的將攝錄機對住我開始了錄影。

許樂坐到床邊，對我打了個響指，說：「醒醒吧，你知道正發生什麼嗎？」

「這傻子大概在想終於能和我復合，開心得傻了吧。」Doris 大力推了一下我的頭，說：「你看，什麼反應也沒有。」

我只是靜靜地瞪住許樂。

「從地獄回到天堂，然後再次掉到地獄的感覺好嗎？」許樂微笑地望住我。

「什麼意思？」我終於開口說話，聲音生硬得可怕。

「就是你看到的，你想到的意思。」許樂仍然面帶微笑地對我說：「這次真實故事的主角不是那個空姐，是你啊，孫逸朗。」

「女朋友被人搶了，然後以為能夠展開美好的糜爛新生活了，前女友卻跑回來說想和自己復合，心裡幾經掙扎之後終於重新接納了前女友，卻發現原來自己一直都是被戲耍的傻瓜，這劇本，還可以吧？」

「那個老頭應該會蠻喜歡這種戲碼的。」許樂拍了拍我肩頭，再說：「這次真感謝你的配合，沒有你這樣精彩的演出，大概我就和這次競標的豐厚獎金無緣了。」

我把目光轉到Doris 身上。

「看我做什麼？七個月前我還說得不夠清楚嗎？難道你以為我還會再次愛上你這個沒有上進心的窮鬼？」Doris 冷笑道。

「你還有什麼想說的嗎？」我凝望住Doris, 她可能被我的眼神嚇到，下意識就想退後，卻又向我逼近一步。

「你知道嗎，你知道我有多後悔在你身上浪費了這麼多時間嗎？我把一生最美好的時光都浪費在你身上了！」

「和我在一起的日子裡，你就只覺得是浪費時間？」我頹然地靠在床頭。

「開始那幾年總會有真正快樂的時光，人啊，是會長大，但你卻仿佛永遠留在那幾年裡，你知道嗎，我的姊妹一個個都開始嫁人了，你知道我去她們的婚禮時有什麼感覺嗎，你知道我承受住怎樣的目光嗎？我的條件比她們好！但她們一個二個都嫁給有錢人了！我的男朋友呢？我的男朋友還是一個窮鬼！」

「我有跟你暗示過的，但你沒有上心。」

「我有上心的。」我知道她比我大兩年，想結婚的念頭是如何逼切，我知道一向與家人關係不好的她是如何渴望盡快組織一個自己的新家庭。我想跟她辯解，但看到她的表情，我放棄了。

「就算你上心了又有什麼用？你這個廢物什麼也改變不了。」

所以這就是你做雞做得如此理直氣壯的理由？這個問題我沒有說出口。

一切都沒有意義了。

章八

ig: mafaonehk

留名支持

雲神點睇後市

好似睇少左幾章咁

西西係男定女

男，胖子

反cup再反cup, 局中局中局, 轉得太快

繼續G持雲清

lm

推爆 快啲出

快啲出

快啦屌

快啦

留名

G持

停咗

文呢屌

係像我這樣的一個女子

西西係呢位巴打要求

文呢

wtf

正

支持

章九

ig:

正！

咁多位正評g持下

加更巴打

加速

成日開個柒嘅標題冇人睇

兩次都要重開

出文就晤笑你

快d 推倒amy

章十

ig:

撚狗

100 正評出多章

文呀！

Push

無人

秘書小姐短篇二

係咪po錯位😂😂😂

我唔係要睇秘書呀, 我要睇撚Amy呀

傻仔po錯

幫你推

冇post錯，啲人應該黎晒呢個post啊嘛

推

好正，搵個角色俾佢做

角色原形

法官大人 死都唔會屌

揸下波都好啊

支持。

緊隨韓妹屁股

文

負皮！

100正評出兩邊當出左呢邊文

秘書姐姐邊個黎

上個故架，兩個故同一個世界觀，啲人物遲啲會出場

我講真，呢個故仔對於啱啱被帽嘅我黎講真係好治癒，多謝馬ching

個樹林咁大，唔好為隻臭雞傷心咁耐啦ching

留名睇許樂復仇

文！

重開留名

個套路咁似洋子小姐初頭咁既

洋子係俾個仆街仔強姦
今次係復仇

文呀

開波寫 爭取今晚屌屌Amy

馬ching加油

章十一

ig:

推爆嫁車

150 正評出第二篇

除左褲幾日 上得未

151了

章十二

Ig:

G持！！！

下篇200(扣埋負評)

痴線 貢多負皮

你個150正評個章

得少少又完一章

然後又話要200

讀者好難唔比負評你

又停

ching兩篇夾埋3千幾字唔少啦

好睇，加油馬ching

G持雲絲

舊故完左咁撚耐，新故都追唔上，想棄故啦

想追發哥就出多d文啦

我淨係想新故追上舊故，明明新故用多啲心機

出得太慢好難追 一日三篇啦

要返工，收工食完飯hea陣已經開始打，打到沖涼瞓覺都係打到3千幾字
唉，好頹

唔出文梗係追唔到舊故啦

一係你出埋呢個故就收皮咪再出
唔想追追下爛

唔通次次作都會勁過之前咩
你唔寫多d點進步啊

即刻開新故

仲未有文

越嚟越少人睇

文已爛

文筆又唔係好
仲要吊高黎賣
無人睇都正常啦

加速啦

屌到未呀

寫文最重要係享受寫嘅過程，即使未必每次多人欣賞，但樓豬都唔應該隨便放棄 ，你有心寫嘅讀者係睇得出嘅

多謝你啊巴打
其實係呢幾日手指公關節位同虎口位好痛，唔覺唔覺兩個故用手機打左成10萬字，我又衰鍾意瞓響張床側住身打壞晒手勢
我都試過用返電腦打，但速度仲慢左
今日落左去豐澤睇 ipad pro + keyboard cover個手感係幾正，但望望個價…
考慮緊買唔買ipad 2018 算
樓上有條XX話我文筆唔好，我又屎忽痕走去睇返自己幾年前打啲文，對比返真係退步左好多，唔講幾年前，對比上個故都好似差左，為打而打咁
其實一開始打呢兩個故都係為左練返啲文筆
打打下見有人支持先落多左心機
但其實我個人係對甜故冇乜感覺，完埋呢個故我就應該唔會再打甜故
放棄就唔會既，但幾時開始返就要睇下我隻手頂唔頂到

其實唔寫甜故都冇所謂啊 最多咪加插小部分甜

真係好睇

寫其他故儲人氣太慢啦，幾年前舊登我打左篇幾萬字既玄幻故，用我自己睇左網文十年有多既眼光黎睇，新手黎講題材文筆都算唔錯，但打左幾萬字得4個人回post最後自己收自己皮
上個故係甜故我鳩打都叫有人追下
唉

ching多謝你

Ig:
章十三

之前打剩，應該要抖返幾日

終於有文 其實打得好好！起碼覺得個setting幾得意 加油！

LM

好似上一個故寫得細膩d

又屌到佢愛上主角

多謝ching

...

Amy 背後應該又有段故

好正啊馬清

加油

死左去邊

痛到機都打唔到
部手機個mon唔知係咪比我禁到壞壞地
玩王者行行下會唔行

錫錫就唔痛

出文

抖你老母

慘

,!,

出文之後部機就冇事

換機再出文

屌你啲出文速度好似高鐵入咗香港範圍咁撚樣

已經無人追文 推post 樓豬可以進入爛尾階段了

頂住呀馬清，好睇架

mola mola

摺得.....

尾已爛

Lm

LM!!

文呢？

文？

呢幾日去左旅行
聽日開始返

上海啲囡囡真係幾正
大波版港女

圖呢

我屌你

吓？

馬ching

今日輸到仆街 冇乜心機

Ig:
章十四

沒有留情地進出她的下體，龜頭一下又一下破開她的肉壁，我已經浸沉於復仇的瘋狂之中，每聲啪啪響都是這七個月來的無言控訴，我傾盡全力撞上她的屁股，後入的姿勢令我插得更深更狠。

悔恨的悲嗚，或是痛苦的慘叫，已經不能令我有絲毫的憐憫。她越是痛苦，就是對我更大的慰藉。

此刻的Amy 已經淚流滿面，她用力地咬著下唇，甚至已經咬出血痕來，但在我狂風暴雨般的抽插下仍然阻止不了自己發出呻吟聲。

許樂將會受到應有的報應，而在我身前的女人也正承受莫大的痛苦，之後我也會得到一筆足夠我揮霍很久的巨款，或者，這就已經是最好的結局了。

想到此處，我的動作不由地慢了下來。Amy 竭力地撐起自己的上半身，回頭用充滿恨意的眼神瞪住我。我對她冷笑起來，用力拍了一下她的翹臀，在上面留下了一個五指清晰的掌印。

我再抓起她的雙手，她頓時失去重心向前傾，只能拉緊我的雙手穩住自己，屁股後仰更緊密地貼在我的小腹，我開始了新一輪的攻勢，激烈的動作令我也氣喘起來。

下體的快感和內心的征服感慢慢蓋過了仇恨，我漸漸地擺脫了瘋狂的施暴者這個角色，開始享受和Amy 之間的性愛，能和美女做愛，哪個正常男人會不享受呢？

我敏感的龜頭擦過她的肉壁，潤滑壓逼的觸感刺激著我的神經，我不禁繃緊全身的肌肉，陽具仿佛又粗壯了幾分，然後一股像道電流的快感從下體一路漫延至我的大腦，我腦海一空，挺腰將龜頭推進到最深處，哆嗦了幾下就將滾燙的精液送到Amy 的肉穴最深處。

Amy 竟然配合我的射精用力壓下自己的屁股，我這才留意到她已經從被強姦的痛苦之中跳了出來，展露出一個享受的淫蕩表情。

我噴發完之後正想抽出陽具，她卻驟然發力一屁股將我撞到床上，然後轉身面向我，我的龜頭就在她的肉穴中轉了一圈！

她的眼中竟流露出渴求，她不顧我的陽具已經開始萎靡下來，瘋狂地扭動自己的蛇腰，化被動為主動挑釁地看著我，要是沒有看到她面上的淚痕，我甚至有從一開始就是她在強姦我這個錯覺。

Amy 通紅的雙眼直直地瞪住我，我明白了她的意思。

我的復仇快感來自她的痛苦，來自被強姦的她，如果她反過來主動地和我做愛，甚至反過來強暴我，那麼我的復仇就不再成立。

畢竟除了強姦她，我就沒有方法報復她了。

這一招對她來說算是沒有辦法之中的辦法，當我這個施暴者再也沒法從她身上得到快感，她就可以脫離我的魔爪。

但她可能忘了一點，雖然她在我眼中只是一個從玩弄別人感情之中獲得利益的卑鄙賤女人，但也不能掩蓋她是一個相貌，身材，氣質都屬於一等一的絕色美女這個事實。能和美女做愛，任何一個正常的男人也不會覺得無趣的。

Amy 的騎術硬生生令我半軟的陽具重拾雄風，再次填滿她的小穴，而她剛才靈巧的騎技動作卻變得遲頓下來，她皺起雙眉，看到我輕蔑的微笑，咬住下唇再次加速，然後竟然主動將我的雙掌放在她胸前。

看到她如此努力地擺脫被強姦的身份，我也開始挺腰為她打氣。我冷笑一聲，說：「就這樣，不要停啊。」

Amy 雙眼淚花再現，她將我雙手壓在我的頭上，俯身凝視著我，仿佛下定決心一樣神情一鬆，低頭親上我的嘴唇，腰枝的動作也沒有停下。她用軟舌撬開我的雙唇伸進我口中，然後纏上我的舌頭。

我的腦袋頓時反應不過來，就這樣被Amy 壓在身下，我想重奪主動的角色，卻被她強行壓住，就這樣我僅存的反抗意志就迷失在她上下兩路的夾擊之中。

完了，我真的反被強暴了。

屌你老母美國佬

Ig:
章十五

冇人睇

有呀馬清
等左好多日終於出好撚滾動

多謝你啊ching
介唔介意用你username做角色名

用rose ma ok？

Amy 會唔會比佢屌上癮

會寫kol, 但唔會用佢名

唔會

掛

終於等到有文 加油啊馬清

好

再次留名支持

有人睇，快更新

雲清出文啦
係Amy身上見到洋子嘅瘋狂
兩個都令到男豬腰痛

爭取月尾前收j神皮

多謝你啊

好眼瞓 聽日一定出

兩個都係7次

有文

想佢兩個喺一齊

求之不得

快啦 屌到amy 純哂

唔好爛尾呀樓主，留名支持

冇文既

推阿

推呀

我可以和你耗一整天

美隊fand?

我係team iron man

尋晚太眼瞓打到一半瞓左

雲巴
等緊你出⋯⋯文呀

屌住呀馬清
撐你

Ig:
章十六

有文了
雲清加油

差不多到結局？
定係出埋馬老頭先完？

成個故去左10份1到咋喎

咁咪要出年先完

呢邊會唔會見到洋子小姐？

後期會

ching你咩意思

呢位巴打心水清

愈出愈慢

好忙啊ching
財經台啲膠post都冇時間出
星期6日出多啲

Ig:
章十七

爽 如果出多篇就好喇

原來我搞錯左啊哥同細佬個名

出文啊

星期六出都唔撚出

返來呀樓主

是咪世界盃賭得太多?

愈黎愈慢

樓主氹緊條女玩口爆

Ig:
章十八

細佬叫Anson唔係ming我記錯左

而家連含都hea 左好多

加更

佢知你唔出文嘛

儲左一星期 睇左5分鐘

隻手好返未？

多謝你啊 得你一個關心我
冇好過，買左ipad試緊打字手感，希望會好啲

不如用keyboard la

有無睇醫生

樓主take care!!!

Ig:
章十九

試過 打得慢左

唔洗睇掛
之前沉迷打手機game都試過咁
冇玩一排就冇事

多謝你啊巴打

一口氣live咗
寫得幾好,錯字算少

個人覺得唔甜好睇過甜
睇男主啲掙扎好正

多謝g持
正評左未啊ching

正咗啦

呢個應該係豬角唯一要對佢好既女仔

馬清隻手係咪有啲咩隱患？ 一用得多就會開始痛可能真係要去睇下醫生

唔想見到越嚟越少文

婷婷呢D 有錢都收買唔到佢

半個月黎睇一次

硬係覺得條女唔係好人

禁錯負皮

隻手好翻啲未?

用得多先會
上個月打洋子小姐都冇乜事

100%好女人

隻手好返啲，到隻眼痛

個故暫時2萬5字到
呢4日會打多2萬字
咁多位 俾啲正評g持下

小心隻手

得既話出一篇睇吓先

我唯一一個俾咗

雲兄

雲清加油

章二十

在去截的士的路上我就默默扶住謝凱婷，讓她半邊身體挨在我身上，而她竟然沒有絲毫躲開我或是避開重要部位壓在我身上的意思，這種在對方默許下的抽水行為實在是太刺激了，我身下的小弟弟又不爭氣地有反應了，她應該留意不到吧？

正值初夏之際，我們身上的衣物都是薄薄的，我能夠清晰感受到她身上的體溫，甚至能感覺到她的心跳──她的心跳有點快，看來她真的知道自己此時的處境，純情的她......至少表面上是的，竟然讓我肆意抽她水......

我不禁攬得她更緊了，她的胸部緊緊貼在我肋旁，我就這樣一邊享受一邊煎熬地扶住她走路。為什麼會煎熬？硬住走路又怕被人看到又怎能不煎熬啊......

好不容易，我們終於上的士了，然後她又裝作不經意地挨在我身上......是我誤解了她，還是她真的被酒精影響了？

為了試探她，我將手臂往她懷裡靠去貼上她胸前，她仍是沒有反應......在她醉了的情況下我這樣乘人之危真的好嗎？我一邊質問自己，一邊手臂不為意地輕輕磨擦起來，手也不老實地放在她的大腿上，同時也留意司機大哥會不會察覺得到我的動作。

這種試探與被試探，偷情般的刺激感覺仿佛又讓我回到第一次和Doris 有親密接觸的時候，那種春情萌動的曖昧感覺實在是太吸引了，使人深陷其中不能自拔。

直至聽到身邊的人響起輕輕的鼻鼾聲，我才驚覺原來謝凱婷不是默許我的抽水，只是她醉得有點神智不清，察覺不到而已......

我暗罵了自己一聲，然後放開了手，擺正她的身體只讓她的頭靠在我肩上，好讓她睡得舒服一點。

她如此信任我，我卻竟然趁她醉對她做出如此禽獸的事，我真的是太過份了。即使我不是君子，但有所為有所不為的原則我也是堅守到底的。

我深吸了一口氣，讓自己的腦袋和下身都冷靜下來，開始想到我和謝凱婷之間的關係。

我喜歡她嗎？在今天之前，我承認自己對她是有好感的，但別說愛了，連喜歡她也說不上，我對她的好感就僅限於好朋友的程度。

但無可否認的是，她會是一個很好的女朋友，傻乎乎的討喜性格，姣好的面容，身材還好得過份，和她相處下應該會很舒服，最重要的是，她喜歡我啊。

曾經的我會認為自己的另一半必須要是我喜歡的，就像曾經的Doris一樣，我愛她甚至可以付出一切，但被她這樣傷害之後，我的想法已經顛倒了，與其將自己的一切都押在對方身上期望對方也會有相同的心意，倒不如找一個全心全意愛自己的，這樣就算被背叛時也不會那麼痛啊。

可是，這樣的話，我和Doris 又有什麼分別呢。

真是可憐啊，不知不覺間就變成自己曾經最討厭的人。

和許樂又有什麼分別呢。

而且，謝凱婷還是這樣的一個傻女孩。如果我做出傷害她的事，我自己也不會原諒自己的。

我輕輕為她撥了垂到鼻前的髮絲。看住她的側面，看住她酣睡的面容，我再一次問自己：我喜歡她嗎？此刻，此時，此處，我猶豫了。

我好像......只是好像，有點喜歡謝凱婷了？我的腦海突然閃過Amy 的身影，想起她的倔強表情，想起她的裸體......唉，男人啊，果然容易喜歡和自己有過親密接觸的出色女性。

司機大哥的說話打斷了我的思緒，原來已經到了謝凱婷家的樓下。我輕輕推醒了她，付過車資後便扶她下車了，只是這次我就老實多了，沒有再佔她的便宜。

來到她家門前，我按下門鈴不久就傳出裡面的腳步聲，只是聽那腳步聲我也知道發出之人是如何焦急。

「怎麼那麼晚才回來，打電話給你又不接──」話音未落，門打開後，我呆住了。

我面前這人應該就是謝凱婷的妹妹了。令我愣住的是因為她......沒穿內衣。

這不能怪我，誰讓她穿著一件緊身的白色小背心，已經發育良好的雙乳雖然沒有她姐姐那樣壯觀，但也十分可觀，微微凸出的乳尖在白色背心胸前的位置實在太顯眼了，我甚至能看到她乳暈的大小，這白色背心的質素真的有點差啊......

從謝凱婷口中得知她妹妹已經中五了，這世代的學生妹身材真的好啊，回想我當年讀中學的時候，那些女明星個個都鼓吹瘦就是美，這股歪風簡直就是殘害那個時代的學生妹和學生哥。

學生妹不去運動只是節食，個個都瘦得像個飢民似的；學生哥那伺機而動的青春期衝動本應是面對一片波濤洶湧的山谷，卻淪落到變成很多片一馬平川的飛機場......

謝凱婷的妹妹也被我嚇到了，沒有注意到我偷看她胸前的眼神，她回過神來後，馬上扶住她姐姐的另一邊，可能她姐姐的異狀令她太過在意，所以就連她的胸部壓正在我手背上也察覺不到，我就這樣佔著她們兩姐妹的便宜，扶謝凱婷到沙發上坐下。

「你就是Ophelia的妹妹吧，我是她的同事，她喝醉了我才送她回來的。」我搔著自己的後腦，有點侷促地說道。面對一個才中五的學生妹，我不應如此拘謹的，但我心虛啊......

「謝謝你把姐姐送回來。」她訥訥道，有點緊張地抱起雙臂。

喂喂！你這樣抱起雙臂就把胸部夾得更洶湧澎湃啦......你那兩點快要破衣而出了......我連忙移開目光，假意環顧她的家。

看來謝凱婷她們的生活真的蠻拮据的，小套房中的傢俬和擺設甚至可以用寒酸來形容，現在我真的有點心痛謝凱婷了，這些年來她的生活一定過得很苦吧，她作為姐姐還要照顧妹妹的生活，在她身上的擔子肯定把她壓得很辛苦，她還能每天傻乎乎地生活著，仿佛沒心沒肺的天真樣子可能只是她對自己的艱辛的掩飾？

「那我就先離開啦。」想到她們兩姐妹相依為命地生活著，我望著妹妹的目光也變得柔和了。我又偷偷看了她胸前一眼。

妹妹把我送到門外，說了一句再見就關上門了。

回家路上，我再一次問自己那個問題，最後也是沒有得出答案，但我心中暗自告誡自己：絕對不能傷害到謝凱婷。

出文啦賤男!!

原來樓豬係咁既人

……????

要人地等到天都黑埋都未有文你仲唔係賤男! 加速please樓主

章二十一

回到家後，我發現書桌上有個包裹，看到單據上面寄件人的名字，我冷笑一聲就丟在一旁了。

陳倫，本來是我的好兄弟，後來卻反目成仇了。都是錢作怪，自從他認回自己的有錢老爸後就性情大變，不再是往日那個我認識的陳倫了，說起來他的父親好像也是姓馬的，果然，姓馬的就沒有一個是好東西。

我永遠也不會忘記他那副嫌棄我們這幫一起長大，共同經歷過多少風雨的兄弟的嘴臉。錢啊，真的對一個人會有很大的影響力，陳倫如是，Doris 亦如是。

我將他的事拋諸腦後，我不想再為那個有錢了就神氣了看不起人了的賤人費神，現在我的腦中就只容得下謝凱婷......吃飯，洗澡，發呆，腦中都是她，想著想著，我就迷迷糊糊地睡著了。

一夜無話，醒來後又是上班的時間。不用再受變態上司的氣，還能見到謝凱婷，我懷著愉悅的心情回到公司，但當我看到謝凱婷的時候，我反倒退縮了，而她看到我時面上的笑容也顯得有點僵硬。

「早晨呢，Ophelia 。」我朝她揮了揮手。

她也朝我點了點頭，卻沒有像往日那樣來到我的坐位和我閒聊起來，我們只是互相尷尬地笑了一下，然後她就回到自己的位置了。

我倒是想主動走到她的位置，畢竟她昨天曾對我表白，嗯，那也算表白吧？我還沒有正面答覆她，這樣對她不聞不問就真的太差勁了，可是我又不想令她有多餘的期待，我真的還沒有準備好和她在一起。讓我先糾結一下。

不知不覺間就到了下班的時間，我又準時地收拾好行裝準備離開，我望向謝凱婷的位置，她仿佛能感覺到我的目光一樣，身軀一抖，卻不敢望過來......

算了，明天再算吧。

然後又是一天過去，我和謝凱婷的關係仍是沒有絲毫進展，她看到我就只會努力擠出一個笑容，對我點頭一笑就繞開我走開了，仿佛就像我有傳染病一樣躲開我......

看來只有我認認真真地給予她一個明確的答案，我們之間的關係才能迎來變化──要麼變成戀人，要麼從此就是陌路人。

或者，在我的復仇大計完成之前，我和她的這種狀態對我們來說就是最好的了。

眨眼間，三天就過去了，到了周末，也就是Amy 說的與馬老頭見面之日。就在那天我讓開Amy 家之後，她就讓西西聯絡過我，交待今天開會的詳情，包括時間和地點。

我不夠九點半就來到馬氏大樓地下外的廣場上了。過了一會，西西那龐大的身影就在遠處出現。

「他們已經上去了，你跟我一起走吧。」西西來到我面前，領我走進馬氏大樓，想打開話匣子隨口就說：「等下你就別亂說話，讓Amy 交涉就好了。姓馬的啊真的沒有一個是好東西，馬氏主席馬倫戴是個不舉的老畜生，他弟弟馬倫祥連自己兒子的老婆都不放過！所以說啊，上流社會，就是下流社會！」

「沒有他們的話，你們這種人不就失業了？」我冷笑起來。

「哈哈，有求就有供嘛。」西西訕笑起來，知道跟我撘話只是自討沒趣後就閉上嘴了

我和西西來到馬氏大樓最高的一層，接待處裡是一個面容姣好身材火爆的女人，她面上掛著個職業微笑帶我們去會議室。

「這老頭都不舉了，挑這種員工只能看不能吃啊。」西西低聲在我耳邊說，目光肆意地掃在人家的屁股上。

我默默站開了一點，偷偷地看了幾眼。的確，這個女人的身材實在是好得過份。

她推開了會議室的大門，錯開身回頭朝我們微笑，我對她點頭作為回應，西西諂媚地衝她淫笑，我不再理會西西獨自走進會議室。

一個面容慈祥的白髮老頭坐在會議桌的中間位置，Amy 和許樂分別坐在他兩邊的首個位置。這個老頭應該就是我的頭號仇人馬倫戴了吧，真的人不可以貌相啊，長著一副慈眉善目的樣子，暗地裡竟然會有那種變態至極的要求。

我在Amy 那邊挑了個靠後的位置就坐下，目光在Amy 和許樂二人身上巡視。

看許樂的原因自然是要以勝利者之姿羞辱他。看Amy 呢，純粹是為了回味那天和她的激情，今天的她穿了套黑色的修身包臀連衣裙，完美地展現她凹凸有致的身材，我忍不住將見光停留在她高聳的胸前。

陸陸續續也有人進來到辦公室之中，分別落座在以Amy 和許樂為首的兩邊。許樂那邊的人我見過不少，足足有十多人，他們當中有不少人都不懷好意地盯住我。

至於Amy 那邊的人數也差不多，但我就只見過西西。

馬倫戴看了看時間，咳了一聲，清了清嗓子說：「時間差不多了。」

Amy 環顧四周，皺起了眉，說：「馬老先生，這次參與競標的就只有兩隊團隊？」

馬倫戴微笑地搖了搖頭，說：「不，還有第三隊呢。」

這時，辦公室的大門再次被推開，一個令我意想不到的女人走了進來。

竟然是Sally 。

Amy 和許樂同樣也是面色大變，就只有西西還能保持那個可憎的笑容。

我的腦海變得一片空白，可能從一開始，我的所謂復仇大計都只不過是鬧劇......

「好了，是時候把這個位置交給正主了。」馬倫戴站了起來，拍了一下Sally 的肩膀就步出了會議室。

Sally 坐下主席位置，面上的微笑就像和煦的陽光，一如那夜她看到我時的笑容。

只是此時此刻，在我，在許樂和Amy 的眼中，這個笑容是如何的刺眼，沒有帶給我們溫暖，只是令我們如墜冰窟。

我突然想起，Sally 這個「目標」是西西發掘的，我和Sally 的相識，那夜的約會，統統都是西西安排的。

我望向西西，果然，他站了起來，走到Sally 的身後。

Amy 好像也意識到發生了什麼，面色變得慘白。

我，Amy和許樂之間的鬥生鬥死原來都只是笑話......

Sally係邊個 係咪我唔記得咗劇情....

一開波話同doris分手後 上左sally令主角以為自己轉運

再加速

雖然有兩篇 但唔撚夠呀
屌呢啲短位停

新讀者 正評左 過幾日儲埋一次過睇 跪求加速

一開始出場隻臭g

ching多謝g持

癡線婆

章二十二

會議室中鴉雀無聲，Sally 環顧面前的所有人，說：「我就是第三隊參與競標的隊伍。」

「這是什麼意思？」許樂冷聲問道，此刻他出奇地冷靜。也對，他本來就做了最壞的打算，準備迎接最淒慘的下場，就算再有什麼變故，對他也不會有更壞的影響。

「看到Amy 你的表情，我想你已經猜到了吧。」Sally 沒有回答許樂，而是面向Amy。

Amy 抿著嘴唇沒有說話。她本以為自己才是最後的那個佈局者，即使出現了異數，被我反將一軍強暴了，她仍然是那個笑到最後的贏家，但到頭來自己不過是在別人的算計之中像個傻瓜一樣被人擺佈，這種落差令她一時之間有點接受不了。

但我覺得受到最大衝激的應該是我自己......自以為把Amy 和許樂都玩弄於股掌之中，原來也不過是局中的一枚棋子。

「這次競標的發起人，參與者和最終裁判者都是我。」Sally 見Amy 閉口不言，輕笑一聲，說：「所以預設的，既定的，必然的結局就是你們都失敗了。」

許樂冷眼瞪住Sally 身後的西西，問：「從什麼時候開始的？」

西西聳了聳肩，說：「從我知道你的團隊的存在開始，我和Sally 就謀劃這個計劃了。之後我裝作偶然加入你的團隊，到後來接下馬老先生的真實故事委託，再到後來這次競標，一步一步都按照我們的計劃展開。當然，計劃還是出現了變故，Amy 的出現令我們不得不重新設計當中的細節，然後就把她也一起拖下水了。」

「說實話，Amy 的出現真的打亂了我們的步伐，要不是她對你......」

「夠了！」Amy 輕喝一聲，打斷了西西的說話。

「哈哈，如果Amy 你稍為認真考慮一下，應該就不會如此輕易相信我這個間諜，那麼魯莽參與這次競標吧。」西西一面戲謔地笑著，接著說：「如果我沒有發現你的秘密，你也不回如此容易就上當呢，你啊，竟然......」

Amy 悍然瞪住西西，但西西卻毫不在意。

「范世良你夠了，接下來就交給我說，你就閉上嘴吧。」Sally 打了個響指。

「哎，你不要說我真名啊......」西西頓時急了，還想說話，卻被Sally 犀利的眼神逼得閉上嘴了。

「我想你們都是聰明人，整件事的來龍去脈我就不贅述了，我就直接開門見山吧，我正式宣佈，你們已經在競標中落敗了。」Sally 靠在椅背上，擺出一切盡在掌握之中的自信笑容，說：「你們現在只有兩條路可以選擇，離開這裡，放棄你們的保證金，或者，加入到我的團隊，保證金我會慢慢發還給你們，而且還會有不比你們以前少的報酬。」

「你花費如此大的心機布下這樣的一個局，就是為了把我們拉攏做你的手下？」Amy 不致置信地望住Sally。

「是的，本來目標只有許樂和他的團隊，但很幸運地Amy 你出現了，雖然我不知這對你來說是幸運還是不幸。」Sally 深深地望了Amy 一眼，又轉過頭望向許樂，說：「所以，許樂你的選擇是？」

「我同意加入。」許樂想也沒有想，直接回答。這對他來說就是最好的結局了。

「Amy 你呢？」

「我還有選擇的餘地嗎？我也同意。」Amy 整個人都仿佛脫力了，頹然靠在椅背。

「那麼，就祝我們合作愉快吧。」

那麼我呢？他們這些賤人好像已經從設局者與局中人的對立狀態變成了合作者，開始了他們狼狽為奸的新一頁故事，但，我呢？我就只不過是Sally 的計劃中一個可以隨便被代替的小角色？

他們同意了結束這次的鬧劇然後開開心心快快樂樂地共事了，但我不同意！

我憤怒地拍檯站起，充滿恨意的眼神死死鎖定住Sally，正想說話──

「好，那就散會吧。將會有人聯繫許樂和Amy 你們的。至於孫先生你，請留步。」Sally 對我欣然一笑。

很快，所有人都離開了，只餘下我和Sally 在會議室中遙遙相對。

「孫先生可以坐近一點。」Sally 還是一面笑意地望著我。我走到她旁邊的坐位不客氣地坐下了。

到現在我還是不敢相信發生了的事。

「是的，所有事的始作俑者都是我。」Sally 此刻的迷人笑容在我眼中實在是太可恨了，我不禁緊緊握起雙拳。

「孫先生你先不要生氣，我記得自己已經補償過你了。」Sally 看到我緊握的雙掌，面上的笑意竟然更濃了。

「什麼補償……? 」

「那晚你不會已經忘記了吧？」

那晚，自然是我們做愛的那晚。

「這算是什麼補償？」我雙手拍檯，又再站了起來兇狠地瞪住她。

Sally 輕挑起撩起自己的髮尾，說：「我覺得那晚足夠補償有餘了。」

我突然想起那晚就將眼前這人的淫賤樣子都拍了下來，還拍了時長不短的做愛影片，便冷笑起來，說：「對啊，我還差點忘了那些照片和影片了。」

「孫先生啊，你覺得那些東西還會在你手中嗎？」Sally 嘆了一口氣，說：「你覺得我們這種人做事會如此不小心嗎？你不要忘了，那手機是世良給你的。」

我黯然坐了下來。

對啊，手機也是西西給我的，遙距刪除這種事連我這種門外漢也懂，更別說他們了。

原以為自己就是那個最終的佈局者，到頭來卻不過是一顆可有可無的棋子。

然後Sally 將整件事的來龍去脈告訴了我。

這一切一切，都是她的手筆。

是的，從七個月前，馬老頭向許樂的團隊發佈那個任務，或者到更早之前，西西加入到許樂的團隊中，都是Sally 的計劃。本來Amy 並不在她的佈局之中，但後來發現這一支一直都和許樂針鋒相對的團隊的存在，便順水推舟地讓西西得到Amy 的信任，然後讓馬老頭友情演出，令兩支團隊不得不加入到自己旗下。

原來馬倫戴並不是我的最終仇人，面前這個曾經在我身下輾轉呻吟的女人才是。

「你這樣做的目的是什麼？」我實在是搞不清這個女人想做什麼。

「錢我有，什麼我都有，是沒有像許樂這種的熟手。」Sally 雙手撐頭，不知有意還是無意將胸部放在桌上，說：「我要做的事需要他們這種熟手，Amy 又正好出現在我面前，便一同納入到計劃之中。」

「老實說，能把Amy 也拉攏進來實在是意外之喜，在他們那一行中，Amy 算是難得的好人了。」

「好人？」我冷笑一聲，他們這種人怎能和這二字扯上關係？

「孫先生，這次是許樂選中了你，就算沒有你還是會有第二個第三個人來出演被分手的戲碼。」Sally 突然對我伸出手來，說：「但是我很欣賞你的反擊，所以我誠邀你也加入到我的團隊之中。」

我一手拍開了面前的手，冷哼一聲，道：「你覺得我會當仇人的手下？」

「但許樂和Amy 已經輸了，他們答應你的報酬也沒有了。」Sally 戲謔一笑，說：「如果你加入我的團隊，他們許諾的報酬我可以給你雙倍。」

你們這種有錢人就只會用錢來胡弄人？我憤然站起，暴起出拳，在Sally 面前拳化為掌，說：「合作愉快。」

我又不傻，現在不答應，就真的人財兩空了。我和Doris 已經回不了過去了，若然連錢也沒有，這半年多來所承受的一切就白廢了，現在當然要先把錢弄到手再作打算。而且，我已經辭職了......

Sally 的手真的又滑又軟，我握住她的手不禁失神想起那晚，她用手握住我胯下的玩意套弄起來的情景。

Sally 看到我的表情知道就仿佛知道我在想什麼，縮回手然後用力拍了我手背一下，說：「我虧欠你的在那晚已經補償完了，你就別再有什麼多餘的想法。」

「好的。」我倖倖然地收回手。

Ig:

竟然唔back up

屌多次啦

出文啦

咁快無文

究竟主角仲會俾人反cup幾多次

章二十三

「到底你是什麼人？」我到現在也不知道眼前這個幕後黑手究竟是什麼身份。

「我本來還想保持一點神秘感的，看在是你的份上，我就告訴你吧。」Sally 望住我嫵媚笑道：「我是花間鬼。」

我靜靜地望住她，她也望住我，仿佛在等我有什麼反應。我應該對這個名字有什麼反應？我皺起眉：「嗯......啊？」

Sally 面上的笑意頓時凝住了：「啊......?」

「哦......原來是花間鬼啊，失敬失敬，久仰久仰。」我向她伸出手掌作勢要握手，她下意識地伸出手掌回應我，我又再一次握住她溫嫩柔軟的手，不懷好意地揉搓起來，摸了幾秒後她才反應過來抽回去。

「你沒聽說過這個名字？」Sally 以奇怪的眼神瞪住我。

這麼中二病的名字是不是你小時候取的網名什麼的......我認真問你的身份，你就用個網名來敷衍我？好啊，那我也自報家門吧：「實不相滿吧，我是『夫人別這樣』。」

我突然覺得Sally 的眼神就像在看一個白痴。

你的網名又很好嗎？我也用關愛智障的眼神回望她。

Sally 扶額一嘆，然後說：「世良說你是初哥時我還是半信半疑的，一個不是這個圈子裡的新手竟然能夠真的反將許樂一軍，但現在我真的相信他了。」

不止許樂啊，就連Amy 也敗在我手上，要不是你這個幕後黑手，我就是最後的贏家了。不過，沒有你的話，也就不會發生這麼多事，到現在我還是和Doris 一起吧。

「我本來就不是你們的圈子的，我只是無辜地被你們牽涉到了。」我冷笑一聲。

「但現在你已經是了，如果你還想要報酬的話。」Sally 突然嚴肅起來，令我也驟然一凜。

「花間鬼是我的外號，正如世良的西西，Amy 和許樂都是外號，我們這個圈子之中很少以真正身份示人的。」

「那麼你又當著那麼多人面說出西西的真名......」

「世良他呢，有個特殊癖好，對出賣別人有一份變態的執著，對自己人還是目標都是如此。所以我想讓他們知道世良的底細，好讓他們能夠防避一下。」Sally 望住我欲言又止，最後還是嘆了一口氣，說：「對他你也小心一點吧。」

這都是些什麼人啊？一群人組織團隊來為有錢人服務做出無數齷齪卑劣之事，為了錢我能理解，但喜歡出賣別人，連自己人也出賣，這是患了什麼心理疾病？而Sally 你佈下如此大的一個局，甚至不惜和我做愛......

我正想說話，Sally 舉起了一根手指，說：「最後一個問題了。」

我想了一下，問出了至此心中最好奇的那個疑問：「你作為幕後大boss 為什麼要親自下場和我......什麼？隨便找個女人也可以吧？」

Sally 瞇起雙眼，咧出一個詭異的笑容，笑得讓我有點心寒，卻沒有一點要回答我的意思，說：「你可以走了，錢今天之內會轉帳給你。」

說好的最後一個問題呢，你不要裝聽不見啊......

「好的，那我先離開了。」我訥訥地站了起來，走到門前，身後又再響起Sally 的聲音。

「不要有什麼多餘的想法，許樂現在對你恨之入骨，我想他會很樂意出手對付你的。」

哈哈，你在唬嚇我啊？Amy 對我的恨意也不見得比許樂少啊，我怕過了嗎？

......
......

到了星期一，我如期來到Sally 派人通知我的地址。

老實說，當天我看到電話銀行app 上的銀碼時，我真的有想一走了之的衝動，不答應他們我就拿不到錢，錢到手了還有必要和他們糾纏嗎？

但我冷靜下來後想到自己的個人資料都被他們知道得七七八八了，不如先假裝加入到他們一伙之中，之後才隨便找個理由離開吧，這樣和平分手對我對他對她還有她來說才是最好的......吧？

舊公司那邊我已經賠足了通知金，一刻也不用再看到那個食屎狗上司了，想到這裡我就覺得精神氣爽，心情舒暢。而且，我好像可以和Ophelia 發展一下感情了......本來的最後仇人莫名其妙地變成了Sally，我就再沒有顧慮了。

對Sally 我實在是恨不起來，畢竟她曾經和我有過一夜激情。我和Amy 做過愛之後，對她的恨意也消失得無影無蹤，是不是每個男人對於和自己有過親密行為的女人都是如此寬容？嗯，對我來說是的。

Sally 早就為新團隊註冊了一家公司，公司設在一棟工廈之中。我來到公司的大門前，竟然有點忐忑，就像我每次轉工時第一天對未知的工作環境感到不安一樣。

當我推門進去後，兩幫人已經涇渭分明地坐到兩邊，這兩幫人分別以Amy 和許樂為首，許樂那邊的人自然對我沒有好面色，我就默默走到Amy 那邊，她的下屬可是不知道我對Amy 做過的事，還以為我是和他們一伙的好兄弟......

但Amy 冷眼瞟了我一眼，對她身邊的人說了幾句話之後不久，我就感覺到身邊的人都挪開了，明顯地遠離我了，剛才的親切也消失不見。

好的，我被杯葛了。

冇啦

想amy擔正做女一

中出多幾舖仲好

中國少有嘅正常人 好勇武 真女漢子

回錯post

女神sally快啲比男主老強

好睇喎 樓主繼續出落去 點都會睇 最好Sally Amy同大波妹 主角都可以玩多次

屌到佢大肚！！！！！！！

點解會回錯呢到

都屌過啦

多謝你啊ching

馬清，個故真係峰迴路轉，好好睇，加油

根據劇情走勢, 下次可能係大波妹反cup Sally, 跟住大波妹個妹又反cup大波妹.

計中計中計中計中計中計中計中計

根本大波妹個妹妹先係最終boss

覆完先知原來係米缸巴

蠢巴

不如個故名叫無限反cup啦

其實連主角都玩緊讀者，佢扮緊新手，其實係幕後大boss撚鳩我地

文啊

文出得幾快
但冇人推po嘅

推一推啦見你出文夠密

今章內容參考左阿倫既 「鏡頭下的女神」
【甜】鏡頭下的女神

大家可以去睇下

章二十四

許樂和Amy 兩邊的人都對我視而不見，其實這樣也挺好的，就這樣當個透明人，然後在某個合適的時刻和Sally 請辭，脫離這個陌生的圈子，回到屬於我的平凡生活，正式和謝凱婷開展新的感情，嗯，美好的生活就這樣觸手可及，太好了。

我沉醉於暢想往後的幸福生活，所以David 的說話我也沒有聽進耳中。

David 是Sally 的代理人，今天他來到公司代表Sally 主持會議，我初時看到他幹練的外表和裝著，還以為他是那一種一絲不苟的成熟男人，但他一開口就破功了，原來是個娘娘腔，浮誇的高音腔調令我更加沒有心機聽他說話了。

好不容易才支持到會議結束，在我有限的注意之中大概知道了公司分成了兩大組，許樂和Amy 不意外就是兩大組的組長，但權力架構上許樂還是騎在Amy 身上比她高了半級。

公司不會限制他們，他們仍舊能像以前一樣自由接下委託，公司還能夠提供更多的資源給他們，而需要上邀給公司的分成比率也十分低，只有當Sally 需要他們的力量時，他們才必須要暫時放下手中的事，全力協助Sally。

不過這些都跟我沒有關係啊，我仿佛被他們遺忘了一樣，兩人都很有默契地對我視而不見，我在兩組之中，那我......應該要做什麼呢？我是不是應該主動問一下他們我要負責什麼呢？

問許樂？這是不可能的，那自然就是問Amy 吧。但我走到她身邊時，明明她背對著我，卻仿佛背後長著眼睛一樣知道我走近她就自己走開了。

這女人絕對是故意的。今天她穿了條深藍色的緊身連衣長裙，她那一扭一扭的渾圓屁股還是那樣的誘人......我吞了一口口水，腦海中又再出現那一晚的畫面。對了，她和許樂之間的對決變成鬧劇般的收場，最後我也不能幫她取得最終勝利，那麼她會不會借機來報復我啊？

我想了想，我手頭上還有她的愛情動作影片，她不敢對我怎樣吧？看來有機會就要提醒一下她，她還有把柄在我手中，她不要亂來啊。等一下一定要先備份一下，絕不能重蹈Sally 的覆轍。

我發誓，我絕對不是想性騷擾她，吧？

問許樂是沒可能了，Amy 又不撘理我，那我能問的就只有David 了，正好他還沒有走，我正想問他我要負責什麼的時候，看到他那像餓狼看到羔羊的饑渴眼神盯住我，我在他這個極具侵略性的眼神之下，就感覺自己脫光光了一樣被他猥褻......U 竟然是個Gay？我不禁打了個冷顫，轉身就走出會議室回到自己在角落處的位置。

絕對要小心David！我菊花一緊，如是想道。

在這公司裡真的所有人都對我不懷好意，我的處境真的有點危險啊。

坐在座位上，我連扮工也懶得去做了，光明正大地玩起手機，有種就炒了我啊，快點來炒我快點來炒我快點來炒我。

公司裡大部份人都出去了，他們幹這一行的要麼就外出行動，要麼就窩在自己的隱蔽據點策劃那些骯髒計劃，我只跟了許樂的團隊不夠一個月，他們也根本沒有當我是團隊的一員，所以很多深入的東西我都沒有接觸得到。

而且我也懶得接觸呢。

玩了幾把遊戲後，我放下手機，打開電腦準備謀殺自己的時間，這種百無聊賴的廢人生活，真是爽啊！

然而，一段新聞卻將我的閒悠心情完全破壞了。

「馬氏集團副主席馬倫祥長孫墮樓身亡」

不會的，不會是他的......

我心中一揪，點開了新聞。

我依稀記得，陳倫說他認回的爺爺名字好像就叫馬倫祥......

我把新聞看完之後，知道跳樓的真的是陳倫......

這是什麼回事？

我腦中空白一片。

明明上次見面時，他還是不可一世的囂張嘴臉，暴發戶般的誇張作派更把所有兄弟都得罪遍了，傍上個有錢家族的他怎麼突然會跳樓死了？

對了，幾天前我收到陳倫給我的郵包！

想到這裡，我奪門而出離開公司，截了的士飛速趕回家中，我相信那個郵包有我想要的答案！

回到家中，我粗暴地折開郵包，折出兩本記事簿和幾張SD 卡。

我花了一個小時將第一本記事簿的內容看完，便知道了SD 卡的內容。記事簿中記錄了他認回父親和爺爺之後這一年來所經歷的事和他的心路歷程，SD 卡裡是他拍下玩過的女人的照片和記錄......

為什麼死前還要把這些東西郵寄給我啊？我又沒有什麼特殊癖好。

好吧我承認對SD 卡裡的內容還是有一點點好奇的，不過陳倫他人都死了，看他玩女人的記錄好像有點犯忌諱呢......

而且照他自己記錄下來的事，他也算死有餘辜了，玩弄人妻，搶別人女朋友，還有很多我最痛恨的惡行他都做光了，就算是我這個他曾經最要好的兄弟，也覺得死對他來說已經是最仁慈的判決。

我打開了第二本記事簿，簿上記載的是他和一個叫Jason 的男人明爭暗鬥的事，簿上最後一頁寫的卻是留給我的信息。

「請你救救Jessica！」

這是我這個兄弟死前最後拜託我的事。

陳倫得到了一筆他爺爺給他的資金，他開設了一家工程公司，然後聘用了他當年的大學女神和Jessica 和她的丈夫Jason，為的不是懷念當年的同窗之情，而是為了用自己的權力把Jessica 這位曾經的女神調教成自己的泄慾玩物。

然後他成功了，他假意提拔Jason，收集Jason 私相授受的罪證，威脅Jessica 和自己在辦公室做愛，更把過程拍下來，慢慢將Jessica 調教成一個蕩婦，但他也一步一步走進Jason 的陷阱之中。

最後，他的公司因為Jason 的緣故被逼清盤倒閉，正當他想用一直以來收集的罪證來舉報Jason，卻發現自己的秘書Iris 一早就被Jason 收買了，所有的罪證都被她銷毀了。而Jessica 更慘被Jason 當作在新公司上位的工具，強逼她和自己的新上司做愛。

他想東山再起，想把Jessica 救出苦海，所以便去找爺爺求救要錢，但卻遭到拒絕，更被告之原來自己的母親當年也是爺爺的玩物，所以父親才一直不想認回自己。

自己的爺爺才是自己的爸爸，自己是爸爸的兄弟，自己是自己的小叔，自己也是自己的侄子......受不了這個事實帶來的衝擊，陳倫選擇了自殺這條不歸路。

在他死前的幾天，他將這一年在天堂地獄之間來回折返的記錄寄給了我，本來在他寄給我之後應該就會跳樓了，以我對他的了解，他應該是站到天台上發現太高了不敢跳下去，猶豫了幾天又不知受了什麼刺激才一躍而下終結自己的生命。

如果他要我為他把Jason 扳倒，我想我會當作看不見這個郵包，畢竟他和Jason 之間誰也不比對方好，但他卻說是救救Jessica。Jessica 只是作為一個深愛自己丈夫而慘遭威脅，被逼淪為一個蕩婦的無辜女人。

所以，陳倫的委託我就接下了。

今晚仲有兩篇

下 你係咪回錯post

正評都冇晒

主角正傻仔

冇架啦

屌 係Jennifer 我記錯左做jessica

睇兩次先明

邊到唔明

改左少少野，以紙言版本為準

多字又唔喺甜，諗住速讀但完全入唔到腦，所以認真睇多次就明

個故而家進度去到幾多，好似仲有好長

正皮lm

説好的兩篇呢？

Ig:

章二十五

咁多位正評g 持下

口爆左？出咁多

以為你專登既添

去左一半啦

冇啊…唔肯啊

真係記錯左

放假出多兩篇啦

今日執屋執左成日 睇下今晚出唔出到野

隻手好返啲未

章二十六

Ig:

而家用ipad 打 好好多

如果覺得好睇既正評支持下

皮已正 不過如果可以出文快啲就好

好正

你已正皮了這討論

好撚正

又無文

每日一推

雖然估到佢地會扑野
但係估唔到會扑得咁野性

淨係含左咋

一樣啦咪又係搞野

聽日開始恢復更新

推推馬清

正評已比

說好了的更新

一睇就知樓主條撚樣返左去炒牛熊 輸到頹哂唔再寫

章二十七

正評g持下

呢層有30 負評聽日兩篇好唔好

禁錯正皮

樓豬依家流失大量fans
負皮都呃

唔出ok?

兩篇咁少

加油馬清

屌你還債啦

唔好呃呃聲

ching兩篇好多啦

?????????

還文債，應承左我地咁耐都無咩文

成日冇文真係正皮唔落

又話有文

章二十八

又係你叫我唔好出

仆街紙言轉左我篇野做甜故
唔撚喺紙言更新啦屌

係文

有冇人知ig點set可以睇到有幾多人睇過？

ig post甜故會唔會俾人del ac

有機會

唔係掛
仆街紙言轉左我做甜故 冇得上排行榜
仆街 還掂甜故啲所謂幾蚊既稿費都拎唔唔到出黎架啦 咁都搞鳩我

口裡說不

睇返原來好多甜故都中左招
條氣都順啲

幾時有文

仆街紙言轉左我篇野去甜故，雖然呢篇野真係甜故...
但我以後都唔會第一時間post 上紙言架啦，隔幾章校對完先一次過post 上去
我之後會轉post 去ig
Ig:

章二十九

ig有得睇幾多人睇過
post啲長輩圖希望唔會俾人bam

終於有文喇屌你= =

=.=""

好勁

Jessica好正

樓主 隻手好返喇？

馬Ching 這幾篇寫得好,期待洋子小姐的出現

章三十
Ig:

屌 ig個排版咁怪既

近期都未出場住

冇乜事啦 但加唔到速

有排玩Jessica

揸多幾吓陳穎琳可能好啲喎

不如試下用IPHONE個講野打字可能好快出到文

用android試過個語音輸入，好唔準

幾日無入黎 樓豬好嗎

唔好啊，輸好多啊…

咁就專心打文啦

輸到好傷心

新讀者放低左正皮啦

ching好波

馬清, 我睇你D 文睇到性上癮....文呢?

去完旅行
繼續追先

文呢 我每日都推支持你。。。

加油馬清，等我每日都推下先

無文既

樓主你冇事呀嘛，好擔心你呀

又幾日無入黎 都係無文

章三十一

過了一天，還沒等到陳穎琳的好消息或是壞消息，卻等來了Sally 的傳召。

我來到陳氏大樓的某層，一位看上去就知道沒有豐厚的身家就別指望能勾搭上的接待小姐把我帶到Sally 的辦公房門前，我剛推開門，就看到Amy站在門口，她看到我也嚇了一跳，隨即心虛地移開目光，然後想笑起來卻壓下自己的嘴角，我看到她強忍住笑意，心裡就咯噔一聲，一股不祥的預感油然而生。

Amy 正眼也沒有再看我一眼，從我身前走過，聞著她身上那股濃重卻又不令人反感的香水味，看著她一扭一扭的婀娜背影，我心中恨恨地想道：這個女人走得如此風騷，剛才又躲開我的目光，肯定是做了對不起我的事！

果然……

「這次你必須承擔對公司造成的損失。」Sally 的聲音傳進我耳中。

現在到我心虛了……不過Sally 會這樣說，也就意味著陳穎琳最終也沒有傻到用自己的初夜來為男友還債，我的抓奶龍爪手和撩陰指總算沒有白費心機。

「什麼損失？」我只能裝傻充愣，希望能胡混過去吧。

「你不用裝了，你做了什麼我都一清二楚。」Sally 面上帶著幾分戲謔的笑意令我心感不妙。

「不只這次陳穎琳的委託，有關上次那個叫Jessica 的女人的一切，西西都匯報給我了。」Sally 的說話猶如一盤冷水從我頭上倒下，令我感覺仿佛全身都變得冰冷起來……原來一切都敗露了啊……

「我早就叫過你要小心西西。」Sally 面有得色地笑了起來。

但Jessica 的事我最多就是借用了一下公司的資源，用我的行動資金收買Jason 的秘書Iris，要說對公司造成的損失也就是這次何衍慶的委託之中20%的傭金而已，大不了我可以賠償這兩筆錢給公司啊！

「這次Amy 找來的是很有信譽而且一直和她合作愉快的買家，卻被你的所作所為趕跑了，這項損失是其一。」Sally 伸出一根指頭，看到她的白嫩的手指我就想起那天她就是用這隻手握住我的……但她接下來的說話就把我從香豔的回憶中拉回現實：「收買那個女秘書Iris 的錢，還有佈置有關李文俊的委託的花銷……」

我看住Sally 舉起的三根手指，一陣錯愕，說：「什麼李文俊的委託？」

這時Sally 的紅唇高高彎起，展現出奸計得逞的笑容：「從你找西西幫忙開始，你就掉進他的圈套了，當然，這一切都是我授意的。」

「西西表面上是為你設計陷害Jason 的局，其實他還接觸了李文俊的妻子，說可以為她找到一個合她心意的小白臉，然後他再找到李文俊，說可以提供令他厭煩無比的妻子的出軌證據。這一切的支出，都是從你在公司的行動額度中扣除的。你以為他只是單純幫你安排陷害Jason，卻不知道他用你的支出授權做了多少事。」

「其實我一早知道你的離心了，你在公司的故意不作為就是想讓我把你放走吧？」

我感到一股寒意從後背冒起，我又被那個死胖子出賣了……我應該一早就想到的，那個以出賣人為樂的死胖子怎會那麼好心幫我，他就曾經把我，許樂和Amy 都玩弄於股掌之中，這次我又自己送上門去滿足他……

「現在你只有兩個選擇，要麼就把損失賠償給公司，上次我給你的錢再加一些應該就夠了，要麼就乖乖留在公司，照我說的去做。」Sally 用好聽的聲音宣佈我的判詞。

「陳家大小姐就不用計較這點小錢吧。」我擺低姿態說。最好就不用賠吧，我的錢真的得來不易啊，但我再也不想留在公司了，我想從此就遠離他們，然後和Ophelia 開始新的生活……

「哦？你查過我的身份了？」Sally 饒有興致地望著我。

「不是我查的，是許樂，我只是剛好聽到。」我可不會跟她說是我在廁所辦大事的時候偷聽到許樂團隊的人聊起有關她的事。

「喔，原來是他啊。」Sally的食指一下一下點著書桌，眼神迷離，在思考著什麼。

「所以，陳家大小姐你就能不能放我這個小人物一馬呢？」我又賠著笑面，現在我已經顧不上羞恥什麼的了……

Sally 甜甜一笑，我以為事有轉機，她望住一面期盼的我，說：「不可以哦。」

「如果不想賠錢，你必須留在公司。」

「其實我很欣賞你兩次出手救下了兩個女人。」

「所以，你可以繼續留在公司裡無所作為，然後在合適的時機再次救下那些你認為必須伸出援手的人。當然，這是有報酬的。」

我一面震驚地望住Sally，不敢置信地問：「你要我在許樂和Amy 接下的委託之中搞破壞？」

「是的。」

「為什麼？」

「因為即使是我，也想當一個好人的啊。」

Sally 意味深長的眼神令我萬分不解，但她沒有讓我有追問的機會，逼我答應了她後就下逐客令了。

我就帶著滿腦子的疑問離開了陳氏大樓。

耐撚到啲人名都唔記得邊個打邊個了

我只係記得洋子小姐

今次又唔知等幾耐先有文啦

章三十二

電話響起，看了看上面的名字，我不禁深吸了一口氣，有關Sally那個奇怪要求的疑問統統拋諸腦後，是陳穎琳打來了……

她不會是想追究昨天的事吧？昨天是緊急關頭，情急之下我想不到其他辦法才那樣做啊，她怎能怪我呢？

我拿住電話，猶豫了一陣，對方就掛了。

然後再次響起。

我只能硬著頭皮接了，然後心虛地：「喂？」

陳穎琳沒有說話……

她想怎樣啊？

「喂？」我提高了聲量，剛剛才被Sally 壓逼完，心中還是有點煩悶的，這時陳穎琳打電話過來又不出聲，這算什麼意思？我不禁惱火起來。

又過了數秒，我正想質問她想怎樣之時，電話卻傳出了她的哭聲。我頓時亂了陣腳，連忙說：「喂，你沒事──」

吧字還沒說出口，她就掛了電話了。

我回撥了幾次過去，她都仿佛在賭氣一樣每響到第五聲就拒接……今天是上課日，難道她沒有上班？她會不會一時想不開做傻事啊？想到這裡我就一陣心慌，截了的士風風火火趕去她家。

來到她家門前，我奮力拍門，卻始終沒有得到回應。

「快開門！再不開門我就要報警了！」我情急道。

「我又不在裡面，怎樣開門給你？」

身後的聲音把我嚇了一大跳，我轉過身來，才看到陳穎琳站在我身後。略施粉黛，身穿素色連衣長裙的她令我眼前一亮，但看到她通紅的雙眼，我就連忙收回打量她全身的目光，尷尬地讓開身位。

她瞟了我一眼就不理我了，打開了門逕自走進家中，卻沒有開上門。

「我能進來嗎？」雖然她沒有關上門的意思很明顯，但我還是心虛地問了一句。

「嗯，進來吧。」

她頹然坐在梳化上，頭仰起靠在梳化的椅墊上，無神的目光仿佛失去了焦點一樣。她連身上的長裙被扯至大腿一半的位置也察覺不到，我不禁多看了幾眼她那雙白生生的大腿，如果再拉上一點……我在想什麼呢？我移開目光，關上門後，坐到她旁邊。

「剛剛你打給我？」此刻的場景實在有點尷尬，我見她沒有開口的意思，只能由我自己打開話閘子了。。

「嗯。」她就這樣只用鼻子嗯了一聲，嘴也沒有張開。

「打給我……是想說什麼呢？」我不好意思提起她掛我電話。

她這才扭頭瞪住我，直至把我瞪得心裡發虛，我才不得不努力咧開嘴角，擺出一個比哭更難看的笑容。

「沒什麼。」還是簡短的回答，她又挪開了目光。

我要怎樣順住她的回答接話啊？！我又不敢提起昨天的事，激起她的負面情緒，又或是令她想起昨天我所做的事，對我的處境都好像不太妙呢。

「對了，你今天這麼早就下班了，老師不是都要留校批改作業什麼的嘛？」我搜索枯腸，卻只能想到說出這句說話。

「我辭職了。」她的面上還是那個木然的表情，此刻更添了幾分解脫的意味。

「啊？」

「已經沒有挨下去的意義了。」

「已經不用再在那些小屁孩那些怪獸家長那些老屁股面前裝出那副令我自己都覺得嘔心的樣子了。」

「都沒有意義了。」

眼淚自她的眼角滑下，我知道她在努力壓抑心中的情緒，我又想起自己被Doris 說分手的那天，理解這個時候她心中的滋味是如何難受，可能是從小到大她都習慣了獨自面對一切，這時心中的傷痛卻不知怎樣宣洩出來，所以這時她只是默默流淚，連放聲痛哭也做不到。

我不自覺張開了雙臂，想將可憐的她擁進懷裡，至少這時我可以充當一個暫時的避風港，讓她靠在我肩上痛哭一場。

但她突然盯住了我，使我的雙臂僵在半空。

「你昨天……摸了我，就連他也沒有這樣……摸過我。」她向後縮過去，一手擋在胸前，一手按住腿間，頓時將她的裙子拉扯得更高的位置，甚至快到走光的地步……

「為什麼，為什麼……」她帶著哭腔地說，眼淚就像止不住一樣奪眶而出。

就是這樣了，別壓抑自己的情緒了，好好大哭一場吧。

我嘆了一聲，放下了雙臂，但陳穎琳卻撲了過來，抓住我胸前的衣服，面埋在我胸前放聲痛哭起來。我猶豫了一會，還是將雙手放到她後背，輕輕拍著安撫她。

全部囡比主角食唒

輸好多 星期1 應該可以回下血

究竟邊個係李文俊

調教Jessica嗰個新老闆

成日講啲故都係女人係臭雞

唔講衰女人就冇毒撚捧場？

玩牛熊？

得正股

正股好d 起碼唔會打把

出得好慢，加速

每日期望有文
見到有新回應就按入黎
點知都係冇文

馬ching

雲清去咗邊

又多一個故爛尾

章三十三

痛徹心扉的哭聲沒有使我動容，我把注意力都集中在胸前－－陷入到極度的傷痛之中的陳穎琳對於她胸前的一對豐乳正狠狠擠壓我胸膛這件事渾然不覺。

原來陳穎琳比看上去更有料啊，我不禁抱得她更緊了，感受住她的溫度，她的彈性。

懷中人的哭聲越來越小，她壓在我身上的力度卻越來越大，她不會是──

昨天才和Jessica 廝混了那麼久，這樣縱慾過度真的好嗎？

終於，陳穎琳將身體完全壓在我身上，我雙手摸在她背後肩帶的位置上，只要解下她的胸圍，就能一睹她胸前的風光，肆意玩弄那對出乎我意料的胸部，我再也忍不住，將她推起，準備把她的連衣裙脫掉！

然後我看到她淒然的睡貌。

原來她只是睡著了。

我如夢驚醒，忍不住打了自己一巴，當然是輕輕的。

我在做什麼呢？

我輕輕將她扶下，讓她睡在我的大腿上。看著她的樣子，我滿懷歉意地輕聲說了句：「對不起。」

不過她都聽不到了，而且她也不會知道我為何要道歉......吧？我有點心虛地想道。

我輕柔地摸上她的秀髮。好好睡一覺，睡醒之後，就把那個賤男人忘掉，重新開始自己的生活吧。你肯定能找到一個真心愛你，願意為你付出所有的好男人的。

這個世界不會沒有了誰就不行的，沒有了他，你也能好好活下去。

還有幸福美滿的生活在等著你呢......

所以啊......

所以呢......所以我再也想不到什麼正面的東西來阻止自己去想齷齪的事了，我吞了一口口水，艱難地把目光放到陳穎琳的領口位置，我這個角度正好能從她的領口位置看進去，一條深邃的溝谷仿佛在召喚我一樣，把我的注意力牢牢地吸引住。

原來是深紫色的呢，還有性感的lace花邊......

我輕輕推了她手臂一下，看看她是不是真的睡了，她胸前的兩團嫩肉壓逼感十足地一緊一鬆，我又忍不住推了一下，真想把手指捅進去感受她的嫩滑和壓逼啊......

糟糕，要有反應了！我連忙彎腰，向後縮了縮，不然可能就要頂在她的面頰上。

明明只是偷窺她的內衣，但這種感覺卻比起和Jessica Amy Sally 她們脫光光做最親蜜的行為更加刺激，仿佛令我回到那次趁Doris不注意第一次摸她胸的時候，這種既興奮又心虛的感覺就像惡魔的呼喚一樣，令我深陷其中不能自拔。

可能我後縮時磨擦到陳穎琳的面龐，她皺起眉磨了一下便挪過身，就是這樣，我再也看不到她領口裡的誘人風光了......

我呼了一口氣，這樣也好，不用再被引誘，然後我眼角的餘光看到的又使我把目光轉過去──

陳穎琳那雙白生生的大腿完全曝露出來，甚至還能隱約間看到根處的那一抹深紫色。

一套深紫色的lase 內衣。

我又用力吞了一口口水。

陳穎琳一雙白滑無瑕的大腿盡收在我的眼底，只要我輕輕再拉高一點，就能攻略她兩腿間的隱秘位置！

再高一點，再高一點。

正所謂，心動不如行動。

我舉起了手，巍巍顫顫地移到她屁股上的位置。

正所謂，眼看手勿動。

我的手沒有落下，停在半空。

有食唔食，罪大惡極。

美人在......腿上，不褻玩一下怎對得起自己？！

非禮勿視，非禮勿動！

我用力閉上雙眼，收回了手。

君子有所為，有所不為。雖然我也稱不上是什麼君子，但這種乘人之危的禽獸行為我也是不屑去做的。換作是以前的我或者就真的下手，摸上陳穎琳的翹臀了，但如果我真的這樣做了，我和許樂他們又有什麼分別呢？

有些事，當真的越界了，就再也回不了頭。好人與壞人的界限可能很模糊，但有些事的界線卻是清清楚楚，明明白白。

這是我最後的堅持。

我強逼自己合著眼，再也不睜開，意識漸漸變得模糊，迷迷糊糊之間也睡著了。

在我再次睜眼之時，腿上的人卻不見了。

坐在梳化了瞌睡了一會，整個人都僵硬了，我伸起懶腰，抬頭前望，然後望到陳穎琳不知從哪裡拿了張椅子，就正正坐在我對面，冷冷地望住我。

我望住她通紅的雙眼，尷尬地說：「哦，你醒來啦？」

今日俄妹爆升，今晚仲有

sorry

終於有文

omg除左褲
結果......

好耐冇見你個名

後兩章先有甜

而家先開波打，唔知會唔會打打下瞓著

平時懶得打字做cd rom 啫 ，一向每日我都有入post 睇有冇文

加速吧馬清！

推一推先

放低正皮既新讀者 快啲出文

push

章三十四

陳穎琳別過頭去，不知是不是我的錯覺，她的面上好像泛起了淡淡的紅暈，還是剛才枕在我腿上而厭成的紅印？

然後她又轉過頭來，倔強地瞪住我。

好像是我救了你吧？你對恩人就是這種態度嗎！我不就是摸了你的胸部，碰了一下你的下體，當時那樣的情況，你能怪我嗎？

嗯，這些說話還是想想就好了，萬一激起她的怒火然後#metoo我，我就萬口莫辯了。

「對了，你辭職了之後有什麼打算？」我隨口問道，現在我們之間的氣氛真的太尷尬了，看她這個樣子敢這樣兇我也不像會做傻事，隨便找個話題分散她的注意力然後就找個藉口離開吧。

「沒有打算。」

「還沒有打算的話去個長途旅行散散心也不錯呢。」

「不去旅行。」

陳小姐你是故意的吧，這樣回答我，我怎樣把話題接下去啊？！我也是有脾氣的，我正想發作，看到她憔悴的倦容，又不忍心了。

「你要自暴自棄自怨自艾也可以，發泄完後冷靜下來，好好想想之後的生活，這個世界沒有誰離開了誰就生存不下去的。」我以最誠摯的態度對她說：「前路或許會崎嶇不平，但也會有令你賞心悅目的美好風光，如果你止步不前，就永遠都走不出絕望的沼澤。」

「收回辭職信吧，你往後總是要過日子的，現在教席難找，一時任性之後你可能會後悔的。」

陳穎琳聽到我的說話，冷笑一聲。就只有冷笑一聲，再也沒有其他的反應。

這算什麼？

我用最真誠的樣子最誠懇的語氣來勸導你，你就是這個反應？

我不再忍了。

「離開了他，你就是這個頹廢樣子？」我也冷笑起來。冷笑誰不會？

「他對你真的有那麼重要？」

「你是沒有了男朋友，沒有了未來老公，還是只是沒有了自已臆想中的所謂家人？」

「一個連你的初夜也能出賣的家人？」

我呼喝道：「你想要家人想得瘋了啦！」

可能是我的語氣太兇狠，也可能是我直接揭穿了她一直以來所追求的家人原來就存在於自己的幻想之中，她又哭了起來了。

她用力咬著下唇不讓自己哭出聲，卻止不住眼淚流下。

「醒醒吧。」我沒有憐香惜玉的意思：「你這樣作賤自己，誰會可憐你？」

「而且你不是還很年輕嘛，還有很多時間可以找到你愛他他也全心全意愛你的人啊。」我嘆了一聲。

她低下了頭，眼淚滴在她的裙子上，即使她已經盡力忍住，還是放聲痛哭起來了。

我默默來到她身前，輕輕將她擁進懷裡，心中再也沒有齷齪的想法，就只想靜靜地安慰她，安慰如此傷心的她。

她抓住我的衣服，哭得就像個小孩子一樣。

「你......你要......負責。」混雜著哭聲，她沒由來地說了一句。

「你要負責！」她抬起頭，淚眼婆娑地瞪住我。

負責什麼？我呆住了，陳小姐你什麼意思？

「你害我們分手了，你要負責！」

什麼？！我是把你救了！怎會是害你們分手？你們分手的確是因為我，但那不是我的本意啊？我要救你才令你們分手，我害你們分手......我......我令你們分手，是設計令你看清那個賤人的真面目！害你們......令你們分手不是我的目的！只是過程！必要的過程！救你才是目的啊！

「我明明是幫你啊......」

「我不管，你要負責！」

我被她的蠻不講理弄得不知如何是好，就這樣呆呆地定睛望住她。

她見我沒有反應，眼淚頓時流得更利害，又低頭痛哭出聲了。

「負責......負責......」她一邊哭一邊唸唸有詞地說著負責兩個字，就像個向媽媽撒野的死小孩一樣。

只是這個死小孩也太可愛了些，太漂亮了些。

我想應該有不少男人願意負責的，但不包括我啊，我要怎樣負責啊？

她又哭得更加大聲了......

「你想我怎樣負責啊？」我手足無措地抱住她。

她這才止住了哭聲，一抽一抽地說：「我不知道。」

「你要我負責也要告訴我怎樣負責啊姐姐......」

「我不知道！」她賭氣地將頭埋在我肚上，緊緊地抓住我腰後的衣服，然後再也不說話。如果不是她每隔一陣子就抽噎一下，我以為她又睡了。

時間仿佛靜止了一樣，我們維持住這個動作不知多久，直至她突然將我推開，一面愕然地望住我下面。

是我可恥地硬了......

這不能怪我啊，剛剛的姿勢，她的胸部就壓在我腿間的位置，軟棉棉的舒服感覺，誰能忍住啊！

我能看到她的面龐以肉眼可辯的速度紅起來。

這就有點尷尬了。

我稍微彎下腰，假裝望向窗外，說了句：「時候不早了，我要走了。」

「有什麼事就再打給我吧。」我假裝從容地來到門前，正想打開門之際──

「剛剛我睡著了，你沒對我做什麼吧？」陳穎琳高聲地問。

「當然沒有！」我也不禁提高了聲線。我絕對不是心虛！

「真的嗎！」

「當然！我就看了幾眼──」

嗯？！

我好像說漏嘴了？！

我慌張地轉身一看，只見陳穎琳一手掩胸，一手從身邊抓來不知是什麼的東西就朝我丢過來......

諗住打左篇，應該打唔完

想開多篇故叫
手持疫苗就可以有閪屌的日子

ching識do

手持疫苗即係正常都做開醫生護士
醫生護士係男既都有閪屌架啦

ching我講緊大陸假疫苗單野

我知呀

不過呢單野發生之前香港既男醫生護士一向都會有閪屌

呢單野發生之後最受影響既咪大陸d大媽
如果因為發生左呢單野而多左閪屌⋯咁果d閪應該係大媽⋯？

屌大陸少婦

屌你 呢個故都未打完就開新故

咪係
我就覺得而家呢個故吸引啲既

鐘意睇呢個故
但如果可以出快啲同好成日r正皮就好了

冇r好耐啦
冇心機r了

打埋呢篇先啦，你叫讀者睇住你d文兩頭唔到岸好咩

想開新篇起碼完左e個故先
你要負責啊

章三十五

幾天之後。

工作了也有一段時間，我終於有屬於自己的房間。

曾幻想過的情景也實現了：秘書藏在桌下為我口交──只是我還沒有秘書，Sally 沒有安排給我啊，
但Jessica 此刻卻正正與我腦海之中那性感性秘書的形像重合。

Jessica 穿著一套黑色的OL套裝，解開了胸前鈕扣的襯衣露出了一條誘人的深溝，這條深溝在我雙手的動作下時而長時而短。我正抓住她的雙奶向中間推去又放鬆。

她就跪在我張開的雙腿前，正賣力地握住我的根部舔動起來，在頭上打了幾轉圈又整個含下，用溫軟的雙唇包含住，按摩著。

我發誓，我絕對不是在猥褻Jessica﹐我只是在為她治療！

我一面認真地維持雙手的節奏，Jessica 抬眼望來，看到我的嚴肅表情，忍不住吐了出來戲謔笑著。

「主人，你就投入一點啦。」Jessica像個少女般撒嬌地說，配上她的成熟而精緻的妝容，本已精蟲上腦的我又感到一股燥熱自下面直衝而上......

我用力捏了一下掌中的事物，說：「不要叫我主人吧，總感覺很奇怪啊。」

Jessica 搖了搖手中的棍狀物，然後用面蹭著，彎起紅唇咧出好看的笑容：「那我要怎樣叫主人呢？」

透明的體液蹭到她面上，她這個淫蕩的樣子令我再也忍不住了，我扶正她的頭，用下面捅開她雙唇再輕輕挺腰抽動。

我合上雙眼，房間中就只剩下我們的粗重鼻息。

Jessica 將我雙手放到她胸前，我不甘再隔住布料胸襲她，再解開兩粒鈕扣拉下她的胸圍，直接毫無阻隔地摸住她溫軟嫩彈的雙奶，我用兩指夾住她的乳尖，稍為用力，她頓時顫動了一下，然後雙手按住我的手背，帶著媚意眼神就像告訴我：不用憐惜我！

那我就不客氣了！

Jessica 的雙乳在我手上變幻著型狀，我的下面也在她口中被她的滑舌擠壓，我突然用力一挺，挺進到她的深喉處，她難受地合上雙眼，下意識就想後縮，我用力抓住她的雙奶把她拉回來。

淚光自她眼角出現，她漲紅了面，想用舌頭把我下面推出來卻只能舔在底部。

我輕輕退出來，又狠狠頂了回去。

這樣本來只存在於性幻想中的情景卻能真切地享受，我真的要好好感謝Sally, 如果不是她在陳氏名下的物業之中找到這個位於工廈之中的單位安排給我當行動據點，我也不能扮演這個下流上司的角色。

在我一下又一下用力的抽插之下，Jessica 的口水已經不自控地流得整張嘴都是。我本以為這樣粗暴對待她，可以令她產生抗拒的感覺，誰知道她竟然把手放到自己的摟屌短裙中......

她在自慰！

胯下的美女一邊含住我一邊在自慰，這個畫面實在太有衝擊力，我快要忍不住了，我不得不放開她，她意猶未盡地用力吸吮一下才肯把我吐出來。

「主人，我想要。」

她從桌底鑽出來，趴在桌上，把裙擺拉起，露出被黑絲包含住的兩瓣雪臀，而且，而且......她竟然沒穿內褲！

她將黑絲拉下到大腿上，然後雙手張開自己光潔飽滿的陰唇，她整個充滿愛液的私處正無任何遮擋地展現在我面前，裡面的一切都看得一清二楚。

我輕輕摸了上去。摸在肉唇上，摸在肉溝中，再頂進小穴裡。

過了幾天，Jessica 的私處還是如此光滑，我忍不住問：「你今天又剃毛了？」

正在低聲呻吟的她說：「上個月激光脫掉了，主人。」

我整根中指都插了進去撩動起來。

上個月的時候她還是李文俊的性奴，看來是那個變態逼她去激光脫毛的吧。腦海中浮現出她被那個變態不舉男威逼的畫面，想到她如此可憐，我不禁一手摸在她的翹臀，另一隻手加快了指插的速度。

早點擺脫性上癮，重新做人吧。

Jessica 仿佛聽到我的心聲，配合我的節奏高聲地發出啊啊啊的浪叫聲。

我又有點猶豫了，如果Jessica 不再性上癮，那麼我不就再沒機會和她如此親密了？

我連忙合眼搖頭，想將這個可惡的想法搖出大腦，但Jessica 的淫叫聲就像病毒一樣侵襲我的腦海。

如果，她能一直都是我的性奴......

「主人，我們做愛吧。」Jessica 淫蕩的聲音就像一個炸彈一樣在我頭裡炸開。

做愛吧。

我站了起來，甚至連戴套也忘了，掰開Jessica 兩片雪臀，正想挺腰進洞，電話就響了起來。

不是有人打電話過來，只是我自己調較的鬧鐘。

我就是怕和Jessica的角色扮演玩得太投入，會忘記今天約了陳穎琳上來談正事，才刻意調較這個鬧鐘的。我真的有先見之明啊，我就真的太盡情了把正事忘掉了。

和Jessica 做治療也是正事！

我拍了Jessica 的豐臀一下，感受美妙的回彈力，說：「穿好衣服吧，還有十五分鐘她就上來了。」

我想把她扶起來，她卻擋住了我的手，然後把不知從哪裡變出來的東西塞到我手中，說：「主人幫我塞進去。」

我一看，這是......這好像是......遙控震蛋？！

「這樣不太好吧？等下我們還要說正事。」我就這樣將手中的事物塞進Jessica 滑溜溜的小穴中。

可以同時進行

男人緊係想唔負責架啦

今晚仲有[black]掛[/black]

Diu正皮推故

sorry當我冇講過

負皮狗其實你係咪狗ching

即刻負皮返先 呃咗我個正皮

屌 呃9我除褲

今日冇更新，唔洗等

走

章三十六

「一如我幾天前所說的那樣，你可以理解成有一個做了不少惡事的有錢人突然良心發現想做點好事，就把我安插到一群只要有錢什麼喪盡天良的事都會去做的壞人之中，讓我一找到機會就破壞他們的計劃，救下像你和你身邊的Jessica這種被人盯上了的無辜的人。」

「然後我覺得單憑自己一個實在應付不了這份差事。或者，我也可以建立一支團隊吧？」

「但是呢，我實在不知道能夠找誰來協助我，無奈之下我只能找到你們，邀請曾經是受害者的你們加入我的團隊，為救下那些無辜的人出一分力。」

「當然，這是有報酬的，而且金額絕對能夠令你們滿意，畢竟背後支持我的金主就窮得只餘下錢了，這點錢對她來說就跟我們在街邊買旗差不多吧。」

「你已經辭職了，生活還要繼續下去的，總是離不開錢的吧。就當體驗一下也好，或者是賺點外快也好，我這個對你『負責』的方案還可以吧？」我對陳穎琳說。

我刻意地凝望陳穎琳，目光不敢移動，因為我知道Jessica 正以熱切的期待眼神直視著我，或者說是直視我正握住一樣事物的手掌。是的，就是那個震蛋的無線遙控器。我倒是想打開開關啊，但此刻房間裡又不止我和Jessica 兩個人，還有陳穎琳這個礙事的人啊！萬一被她發現了，我要怎樣解釋？

啊？我也不知道是什麼回事啊，你自己問Jessica 為何會把震蛋塞進自己的私處吧！總不能這樣說吧？

Jessica 和陳穎琳就坐在我對面的梳化上，她們的距離只隔開半個身位，有什麼異響或或是異樣，很容易就會發現得到，Jessica 想從這種極有可能被發現的刺激之中得到更強烈的快感，我卻不敢冒這個險。等陳穎琳走了我們再慢慢玩不好嗎……

Jessica 突然咳嗽起來，我下意識就瞟過去，正好對上她雙眼，她就像要吃了我一樣望住我，我不禁心頭一蕩……然後手就很誠實地按下開關。

Jessica 雙腿夾起，深吸了一口氣，整個人向後挨下，黑絲包裹住她一雙擁有完美曲線的美腿，短裙只到她大腿一半的位置，我知道在這雙美腿的深處，在那片已經氾濫成災的肉丘之中，正有一顆不安份的球狀物以不易察覺的震動刺激著肉洞的主人。

我驟然一凜，緊張地望回陳穎琳，幸好她沒有發現異樣。

那麼我是不是要調較高一檔的力度呢？心動不如行動……

Jessica 把手放到裙上，那雙黑絲美腿夾得更緊了。

「會有風險嗎？」

陳穎琳的聲音讓我稍為冷靜了一點。對啊，我們在說正事呢！集中一點，別只顧著調教Jessica啊！不對，這究竟算是Jessica 調教我還是我調教她？為什麼明明是性奴身份的她卻是主動的那個，不行，我要振主綱！我又把震動的力度調高一檔。Jessica 準備的這個靜音震蛋就只有四檔，我已經調到第三檔了。

「風險當然有啊，可能我會被那群壞人揭穿臥底的身份，可能我們在行動之中會有未知的危險，但我會盡全力對你們的身份保密，保護你們，絕對不會令你們身陷險境，但再多的我就不能保證了。」

「如果你最後還是沒有加入的打算，我也不會怪你的。」我當然不會怪陳穎琳。要不是幾天前她隨手朝我丟了個紙巾盒過來之後，我看到她還想拿桌上的生果刀，我才不會出此下策，向她提出組建團隊的事來敷衍她要我負責的要求。

我還有Ophelia，還要和Jessica 進行治療，要我負責，我負責個鬼啊？我要怎樣負責啊，難道要我做你男朋友，然後變成你一直以來期待著的家人？這怎麼可能，我不過是偷看了你幾眼！

好吧，還多摸了幾下……

陳穎琳本來就只是一個未曾接觸過這個世界險惡一面的小學老師，把她牽扯進這個圈子之中，我真的有點覺得自己是那些逼良為娼的龜公…...

所以，請你狠狠地拒絕我吧，然後我們就從此老死不相往來，相忘於江湖，再見，再不相見。如此想著，我把震蛋的力度調較至最低，準備站起來送陳穎琳離開，然後繼續和Jessica 進行愛的治療！

「好的，我加入。」

我站了起來，說：「真可惜，那我就送──」

嗯？！

震驚之下，我錯手按下加大力度的按鈕，將力度提升至最大。

「啊……」

「你說什麼？！」我不可置信地瞪住陳穎琳，同時Jessica 用力按住腿間的位置，彎起了腰，嬌軀微微顫抖起來。

陳穎琳狐疑地望了Jessica 一眼，然後認真地望住我，說：「我說我要加入你的團隊，一起為那些身處水深火熱之中的人伸出援手。」

「你想清楚了嗎？我們要做的事絕對沒有你想像般簡單！」你怎麼就能如此輕易答應我呢？起碼也要回去再認真想一想啊！

「這幾天我已經想得很清楚了。」陳穎琳面上再也看不見之前的頹色，取而代之的是自信與從容。看來她已經從被前男友出賣的陰霾之中走了出來，不再自暴自棄了。這對她來說當然是好事，但對我來說卻是絕對的壞事啊！

「外面的位置隨便我挑嗎？」陳穎琳站了起來，一面雀躍，急不及待地問我。

Sally 安排的這個單位差不多有一千呎，來當作我們的據點算得上很寬敞了，除了我這個獨立的房間，外面還能夠再間開幾間房，但我可沒預留了位置給陳穎琳你啊！

但她沒有理我欲言又止的表情，逕自打開了門，望了望外面，說：「我要近窗口的位置！」

隔黎發哥個故勁多女都仲記到
雲兄個故就

想直接完左佢算了

屌你老母

推呀屌你

又話想直接完故
點對得住幫你推文既讀者

無睇到講故台
一入就睇左成朝

想開新故

ching係咪認唔出啲女有咩分別

全部都係雞!!!!!!!!!!!!

你諗都唔好諗

隔離 post "漆黑中的螢火蟲"寫寫下爛尾，橫掂你個故 d 人物都係 cross over，幫阿倫寫埋個尾

下 咁唔岩規矩喎
我唔會寫悲劇結局

唔好吹水住
快d出文
我頂唔緊啦

睇住上個故先啦

返緊工打唔到

洋子小姐同秘書小姐？
睇晒好耐啦

樓豬道出心聲
"想完左佢"

個故去到3份1 到，我飛咁啲情節快啲完算啦

Sally: 幕後大boss, 唔知點解俾主角屌，一切都係佢搞出黎
Doris: 俾綠帽主角戴嗰隻臭g
Amy: 想針對許樂，點知落入Sally既局裡面，俾主角借機威脅佢屌左幾獲
Ophelia: 主角前同事，暗戀主角，好大波
Ophelia個妹：我都唔記得叫咩名 , 學生妹，之後會同主角扑野
Jessica: <<鏡頭下的女神>>個女主角，我見人設幾正，借左黎用，之後會同主角扑野
陳穎琳：俾主角救左，之後扑唔扑野睇下個故多唔多人睇啦，如果都係咁我可能skip左佢算
Iris: <<鏡頭下的女神>> 既角色，我又借左黎用，就黎會出場

重要女角就係咁多

Iris

本來仲有個女護士 都係唔出啦

出啦

睇黎你要挑戰負評同膠數量
btw
文呀

其實已經出現過

玩還玩，唔好玩負評

很想要吧

想睇ophelia

真係多左個負評

應該過多三四章出佢

今日真係冇文，出左去食飯

幾時出 iris

聽日出夠兩篇補數

下章同Jessica扑野，下下章或者下下下章就到Iris出場

雲兄，支持你
我每日都有推文架

獎你一個錫錫

想Ophelia 做男主條女

所以唔好棄故 每日一推

而家先放工

個list到既都有機會

Jessica,穎林 同埋之前office果個。。。。唔記得咩名

我要呀

文呀頂你

抖埋今日好出文啦馬ching

今晚 瞓前點都嘔兩篇出黎

聽住先

琴日定前日先走完數

章三十七

好不容易打發走陳穎琳，Jessica 就撲到我懷裡，緊緊地抱住我，在我不注意的時候已經又再解開胸前的鈕扣，用兩個北半球狠狠地擠壓我，又伸手到我的褲襠摸索起來。

真的是屎可忍尿不可忍！我一把將她抱到桌上，粗暴地張開她的雙腿。只見她兩腿間已經氾濫成災，甚至打濕了大腿內側位置的一大片黑絲，之間的肉洞還有節奏地張合起來，仿佛就在向我挑釁一般，我忍不住按了上去，洞中傳出陣陣的震動感。

一想到之後陳穎琳會像個電燈泡一樣妨礙我們進行治療，我心中就一陣煩燥，突然，Ophelia 的身影在我腦海中閃過，但很快她的身影就被眼前令我血脈僨張的畫面淹沒了。

Jessica 曲起雙腿，將私處完全張開，又抓住我按在她私處上的手動起來，這究竟算是我幫她手淫還是她在自瀆？這真的要好好深究一下，對，要深入淺出地研究一下……我的手指隔著黑絲陷進到她的洞內，她頓時抓住我的手腕加快我進出的速度。我感覺我的手就變成了一根按摩棒。

一向喜歡黑絲的那種誘惑力的我，此刻卻覺得擋住Jessica 私處的那層黑絲太礙事了，但我又不想讓她把黑絲脫了，那就把礙事的黑絲剪掉好了。

手起刀落，Jessica 大腿根部的黑絲就被我剪出一個開口，我拉住小穴外的震蛋小尾巴，將震蛋從Jessica 體內拉出，她頓時發出一聲欲求不滿的嬌嗲聲，我馬上又用手指填滿她的空虛，另一隻手攀上了她胸前的高峰，捏住她的乳尖。

我滿足了她的空虛，卻令到我腿間的小帳篷更加空虛，小逸朗（有冇人係記得主角叫咩名？其實我自己都要睇返前面先記得）急切需要一個溫暖緊逼的宣洩場所！

「幫我脫褲。」我柔聲對Jessica 說。

Jessica 彎起腰，一邊享受我的來回抽送，一邊在我褲襠位置摸索，她微微用力捏了一下，朝我挑逗地咬唇一笑，幾下就解下我的褲頭，然後握住小逸朗套弄起來。

「我已經吃了藥，主人直接進來吧。」說罷，Jessica 推開我指插她的手，握住小逸朗牽引到她的小穴前，小逸朗就這樣頂在小穴上。

一個衣衫半解的美女就在我身下，我卻想起那個已經死去了的兄弟陳倫……

只要我稍為一用力，我就不止是他的兄弟，還會是他的襟兄弟……

我真的要這樣嗎？

其實我只是想令Jessica 戒除性癮，我沒有想過會和她做到這個地步。這是為她做那個連我自己說出來都會發笑的「治療」，還僅僅只是滿足我的私慾？

只要一捅進去就回不了頭了。和Jessica做完愛，我還能心安理得地面對謝凱婷（Ophelia中文名）嗎？就在幾天前，我們才終於踏出了第一步，正式確立了男女朋友的關係，而我現在卻做出對不起她的事。

算了，還是到此為止吧──啊？！

我正想抽離Jessica 溫熱的小穴，她卻兩腿夾上我的腿，然後一發力，將我朝她拉過去，我的龜頭就頂開了她的穴口，真真正正的進入了她體內。

好了，這下不用糾結了，彌天大錯已經犯下了，那就……更墮落，更快樂吧！

昂然挺立的小逸朗就像一柄長槍一樣，長驅直入到Jessica 的最深處，她發出一聲動人的叫床聲，我將她一雙美乳從胸圍裡掏出來，雙手緊緊抓住，用她的胸部借力，一下又一下對她的私處發起衝擊！

「啊……好舒服……啊……」

「啊……主人好利害……」

「主人……再用力點……啊……」

Jessica 的叫床聲就是最好的春藥，我更加賣力地發起瘋狂的衝刺，每一下都傾注了我滿腔的慾火，今天我要她再也合不攏腿！

軟滑的胸部始終不是好的借力點，我將雙手轉移到Jessica 的纖腰上，扶住她的腰枝更加用力地將龜頭擠進她的肉穴最深處，沒有任何阻隔彼此肉體的磨擦，每一下來回進出都是我們最親密的直接交流。

有人說過，最直接通往女人內心的通道，就是陰道，此刻我就在通往Jessica 內心的通道上，使我能感覺得到她內心的愉悅，不單是身體上的快感，我知道她內心中的慾望也漸漸得到滿足。

可是慾望得到滿足之後不會就此平復，而是變成更加強烈的渴求，Jessica 抓住我的雙手，將我拉下，壓在她身上，她動情的雙眼正訴說內心的渴求，她凝望住我一會之後，就親在我面上，然後慢慢下移，又親在我頸上，雙手開始脫我上身的衣服。

我也為她脫掉身上的衣服。

終於，我們一絲不掛地擁抱在一起──如果忽略掉她腿上的黑絲的話。

我一邊雙手在她身上愛撫，一邊維持下面的挺動，聽著Jessica 誘人的叫床聲，我知道自己快忍不住了。

這是我和Jessica 第一次真正義意上的做愛，我可不想這麼快就射了，我不得不減慢速度，可是Jessica 下面就仿佛有一股魔力一樣緊緊吸吮著我，縱使我們磨擦的頻率已經減低，但小逸朗承受的快感也絲毫不減。

算了，就這樣吧。我猛的狠狠一頂，將龜頭頂至盡處，然後一陣哆嗦之後，就將滾燙的精液全都射在Jessica 體內。

聽到Jessica 滿足的叫喊聲，我攤在她身上，輕輕抱住了她，一邊享受她的體溫，一邊感受射精後的餘韻。

終於屌到Jessica

好眼瞓

打埋個飛機就瞓個好覺啦

樓主啲文筆幾盞鬼

差一篇喎

樓豬我已經無心再追落去 點算

章三十八
我實在高估了自己的體力，也嚴重低估了Jessica 的性欲。我在她身上默默耕耘了也有一段時間，她卻仿佛永遠處於慾火焚身的狀態，兩腿間那個粉色肉洞像變成了一個黑洞似的瘋狂壓搾我的精力，在我第三次在她體內播種之後，我已經開始腿軟了，但她還是用熾熱的目光盯住我，她的意思很清楚：等我休息一會兒後再繼續滿足她……

我覺得自己就像一隻被剃光光的羔羊一樣，可憐地在化身餓狼的Jessica 面前瑟瑟發抖。

饒了我吧姐姐……

我真傻，真的。我不該誇下海口，說要幫助她擺脫性上癮的。我怕在她的性慾平復下來之前我就先精盡人亡了。我用力揉了幾下她的胸部，就躺到她身上，在她耳邊輕聲說：「今天就到這裡吧，好嗎？」

「好的，主人。」Jessica 笑意盈盈地在我面上親了一口，然後說：「主人先起來，我幫你清理一下。」

我坐在桌上，Jessica 在我面前彎下了腰，我以為她會用紙巾幫我擦拭一片狼藉的下體，誰知道她竟然又扶起了小逸朗，一口含了下來。小逸朗身上滿是我們或白或透明的體液，她竟然不嫌棄骯髒，直接用舌頭為我清理！

為了感謝她，我伸手抓住她那因彎腰的姿勢而更顯規模宏大的胸部，溫柔地揉搓起來。

本已經筋疲力盡的小逸朗在Jessica 的舌頭刺激之下又再有死灰復燃之勢，她感覺到口中含住的事物的變化，頓時舔得更起勁了。照這樣發展下去，看來我又要射第四次了。

「好了好了。」我連忙從她口中拔了出來，但她卻皺起眉，怪慎地瞟了我一眼，嘟起了嘴追著小逸朗又含了下來。她兩手握住小逸朗的根部，不再讓我有逃跑的機會。

沒辦法，我只能又再一次射了。

Jessica 像在品味一樣舔了舔唇，坐在辦公椅上，張開雙腿擱在桌上，將私處完全曝露出來，說：「主人能幫我抹一下嗎？」

只見她的小穴正流出一條白色的小涇，滑落到她的屁眼上，然後又快要流到椅上。就在我的子孫要流到布質的椅墊上時，我連忘拿出紙巾抹在她私處上，繼而一想，Jessica 屁股上的淫水都已經沾上了椅墊，反正都要清理的了，然後心中又突然出現一個邪惡的想法……

「不要浪費，撩出來吃掉吧。」我用手指插進Jessica 的私處，手指微微彎起然後取出，扣出了滿指的精液，然後伸到Jessica 面前，看住她的反應。

她頓了頓，卻沒有露出嫌棄的神色，一口就含住我的手指，瞇起眼舔起來。

我注意到她剛剛那一剎那的遲疑。我這樣羞辱她，她還是有一點正常的反應的。我突然覺得，她這個淫蕩的樣子可能是故意裝出來的？或者我能繼續在這個方向努力，用羞辱的方式令她重拾羞恥心，從而戒除性上癮？

但很快我就知道這是行不通的了。她舔完我的手指就用雙手撩起自己的私處，然後像個痴女一樣伸出舌頭舔起自己滿佈我子孫的手指。不對，此刻的她不是像個痴女，她根本就是一個性上癮的痴女。

我失望又興奮地看住她這個樣子。失望自然是因為其中一個能幫她擺脫性上癮的方向行不通了，至於興奮，能夠看到一個光溜溜的成熟美少婦在自己面前擺出一副如此淫蕩誘惑的姿態，怎能不興奮？

我忍不住拿出手機，多角度地將Jessica 這副極度色情的淫賤樣子拍下來，她知道我在拍她，竟然還配合地擺起姿勢，於是我們由為對方清理下體的溫馨環節變成了拍攝裸體寫真。

Jessica 躺在梳化上，擺出一個又一個的誘人姿勢，時而用手臂夾起胸前的一對大奶奶，時而用手拉開陰唇要我為她拍下私處的大特寫……

然後我的肚子叫了起來。我們這才驚覺原來已經到了下午，我們這對狗男女不知不覺間從早上一直苟合到現在，真的是快活不知時日過啊，說起來，幾天前我們在酒店親熱也是因為我的肚子響起才不得不完結的。

我又拍了幾張Jessica 一邊摸奶一邊揉弄自己小豆豆的照片才作罷。

我們為對方穿衣服的過程中又穿插了不少的愛撫，本來只是簡簡單單套上幾件衣服的動作，我們卻足足穿了十五分鐘。此刻Jessica 的短裙裡面是破了一個大洞的黑絲，她的私處就這樣毫無遮擋地曝露在空氣裡。我想了想，要不要再把她襯衣裡的胸圍也脫了，讓她真真正正地真空呢？

脫了外套和襯衣又再穿回去不知又要花多少時間，還是算了。

離開據點的時候，我依依不捨地關上門，以後就會有陳穎琳這個電燈泡在這裡，和Jessica 偷情，不對，和Jessica 進行治療就必須偷偷摸摸了。

Jessica 仿佛知道我心中所想，說：「以後主人來我家吧。」

嗯？這樣也不錯啊，還能省下酒店錢，只是……

「對了，你還是住在之前住的地方？」之前住的地方，自然是她和Jason 的家。

「是的，他已經不會回來了。」Jessica 面上閃過一陣黯然，卻很快被她擠出來的笑容取代。

我最後知道Jason 的消息，就是幾天前西西發送給我的那幾張Jason 被揍成豬頭的照片，我還是很好奇給李文俊（變態不舉老闆啊）戴綠帽的他最終會有什麼下場，會不會像那些黑幫電影一樣斬開來投海餵魚，還是被賣到哪個落後國家當苦力？哎，誰知道呢。

西西應該會知道，但我肯定不會再聯繫他了，這個死胖子出賣了我那麼多次，若然我再次看到他，我肯定──當看不見他。以他的身型，我打不過他啊…...

我又不敢問Jessica，剛剛她轉瞬即逝的表情已經落入我的眼中，Jason 對她的影響就只能用時間來淡化，我不能再勾起她的傷心回憶，我能幫助她的就只有用小逸朗滿足她的空虛，又或者……

給她一個擁抱。

我將Jessica 擁入懷中，聞著她的髮香。這刻的我沒有任何雜念，我就只想用懷抱來安慰Jessica 這個受傷的女人。

「主人，謝謝你。」Jessica 輕聲說。

然後我又感覺到她在摸小逸朗，這個純潔的愛之抱抱就被她這個小動作破壞掉了…...

遲左12個鐘

我都作到好無癮 想開新故
呢篇慢慢打

你開咁多角色好難埋尾

出埋Iris冇架啦

章三十九

就是這樣，我，Jessica 和陳穎琳就組成了一支臥底小隊，潛伏在公司之中，留意許樂和Amy 兩隊人的委託，靜待能夠乘虛而入的機會。

其實潛伏在公司的人就只有我一個而已。

Jessica 這幾天都沒有回據點，我也不清楚她在忙什麼，每天也就循例回來公司個多小時，在我的房間中做做一些小手作。

陳穎琳卻儼然把據點當成自己的家一樣，未經我同意就霸佔了靠近窗邊的位置，還放了不少自己的擺設，我懷疑要是有床和浴室，她會在據點住下來！

我真的很後悔豪氣地幫她交那筆離職代通知金，讓她能夠即時離職，每天都準時回到據點，打擾我和Jessica 的治療。

雖然錢是由Sally 這個富婆出的，但也是從我的行動資金裡扣的啊，我這算不算拿起石頭砸自己的腳？

說起Sally，幾天前確定陳穎琳和Jessica將會加入到臥式小組之後，我就找她匯報了一切，然後她問我，小組的名字是什麼？

我愣了愣，原來這也要取名的啊？她說是這個圈子的不成文規矩。

是的呢，這個圈子，我原來已經踏進這個圈子裡了。

既然一定要為小組取名，那就要取個霸氣得來又不失雅氣，能先聲奪人又不落俗套的名字了。猶記得中學時期玩online game 的時候，和朋友在遊戲開公會時，他們也叫我為公會取名，我想了一晚，就決定了叫……哎，不能說，這都是我的黑歷史啊。

不止公會名字，那時的遊戲角色名字也是滿滿的5p 風格，現在回想起那些名字都會不禁打冷顫啊……「老爺別這樣」算是我唯一敢提起的網名了。

取名也得講究靈感，我犯難地站在原地，Sally 要我一時三刻之間交個名字出來，總不能胡亂交個名字出來吧。

在之後要自報家門的時候，我是「不死戰神」的Anson (男主英文名)！這畫面實在是不敢想像啊。

「那就叫老爺吧，反正你曾經的網名就是這個。」Sally 不耐煩地說。

「我的網名是『老爺別這』樣！而且叫老爺不是顯得很奇怪嗎？垂垂老矣的感覺就像是由一幫廢老組成的，再不濟叫夫人也比叫老爺好啊。」我連忙反駁。

「那就叫夫人吧。」說完這句，Sally 就攆我走了。

誰讓Sally 是金主呢？誰讓Sally 是話事人呢？誰讓……我口賤呢？就這樣，我們這個三人小組就一錘定音被定名為夫人了。不知道跟Jessica 和陳穎琳她們說出這個消息之後，她們會有什麼反應呢？

嘻嘻，恭喜你Jessica，你是大夫人。

恭喜你陳穎琳，你是二夫人呢！

至於我……我是……人夫？！

唉，算了，反正也沒有什麼機會被其他人知道小組的名字，就讓這個名字成為我和Sally 之間的秘密吧。

接下來的幾天都過得相安無事，唯一可惜的是沒有機會去Jessica 家和她進行治療。真正和她做愛之後，我就食髓知味，一直對她的肉體念念不忘。

和Amy 故意裝成熟不同，Jessica 是那種有股少婦韻味的輕熟女，一舉手一投足都散發著誘人的成熟韻味，也難怪陳倫和李文俊會對她如此著迷。

說起來也是緣份，如果不是當年到一間公司做暑期工結識了大我幾年的陳倫，和他成為好兄弟，我也不會和Jessica 展開這段不可告人的不倫關係。

但Jessica 這幾天跟我見面之後就匆匆離去，她不會找了其他男人來發洩吧？我心裡沒有來一揪，我這是......我不會是沉船了吧？

完了......我連忙逼自己想起謝凱婷那對宏偉壯觀的胸部，搖著頭企圖用謝凱婷的胸部將Jessica 的身影擠出腦海。

「現在正在開會，請Anson你專心一點。」

我回過神來，循聲音的來源看過去，只見Amy 眼神凜冽地望住我。

「你加入到公司也有一段時間，但接下的委託卻只有......」Amy 想了一會，遲疑一陣便驚訝道：「好像一單也沒有？」

是的呢，陳穎琳那一單是你接下的。

「對啊。」我對處之泰然地回答。我對Amy 沒有絲毫的敬意，除了因為是我覺得她這種賤女人不值得我尊重的緣故，還有我手持她和我做愛的影片這個原因。

其他人或者會因為她在公司裡的職位而敬她畏她，但我這個一心只想搞破壞還曾強暴她的男人又何需懼她？

「呵呵，你還真答得理直氣壯呢。」Amy 冷笑一聲，她的眼神仿佛就在看一個自取其辱的小丑。

有種你就解僱我啊，我求之不得呢。

「那麼這單委託就交給你吧。」她將一個文件夾推到我面前。

「Sally 可是很留意你的表現呢，希望你這次能好好完成這單委託。」

什麼，是Sally 的意思？！

我不得不認真起來，打開文件夾開始細閱。

#666

Jessica追撚含

人一世物一世 真心想屌個叫Jessica嘅靚女

原本應該叫Jennifer, 我記錯左

呢兩個名 一係就靚女 一係就淫底靚女 我兩個都想屌

最緊要記得出文，記錯名唔緊要

幾好睇

我都想屌

懶左好多

好簡單 出多個新角叫Jennifer

唔出啦，我自己都記唔曬啲名

今晚真係冇文

其實仲有睇既呢層可唔可以負個評
冇乜動力打落去，已經偷偷地打緊新故
如果少人睇都唔緊要，我盡我努力唔爛尾咁盡快完左佢

想睇扑多amy多一次
同埋黎一場多p

快啲啦j緊架唔好爛 搞掂埋iris先

最想睇 iris

pish pish

今晚有冇文?

兩樣都會有

12點到應該出到

原來仲有咁多人睇

咩委托

幫幫手 熊市嚟到之前完咗個故佢 okay?

咁你快啲出文啦

章四十

我以為不會再和面前這個女人碰面，不為別的，只因為每看到她我就會想起初戀女友Doris，她們都有個共通點──都是能夠為了錢而出賣自己肉體的賤女人。

Doris 能夠為了錢而被人拍下三穴齊插的淫亂影片，此刻在我面前的這個女人也不遑多讓，她和陳倫在辦公室裡拍過的激情動作片我已經翻看過不知多少次了。

是的，她就是陳倫曾經的秘書，Jason 曾經的情婦，也是我現在必須拜託的人。沒辦法，我能想到可以幫助我完成委託的人就只有她了。

委託的內容……竟然是幫一個有社交障礙的胖子找情婦。這個胖子不知從哪裡得了一筆橫財，又不知通過什麼渠道知道我們公司的存在，最終他的委託就落到我手中。

在Amy的威逼之下，我一邊不懷好意地視姦她的車頭燈一邊含淚接下委託。散會後我馬上打電話問Sally，安排這單委託給我究竟是什麼意思？

「做臥底就要有臥底的模樣，你不接委託怎樣融入到公司中？」

嗯，她這樣說也挺有道理的，我一時之間竟無可反駁。

「而且找那些自甘墮落的女人來完成這單委託，這不違反你的原則吧？」

我仍是無言以對。就是這樣，我就不得不獨力完成這單委託了。可是，還是那個問題，雖然我已經一腳踏進這個圈子中，但我對這個圈子的行事方式乃至最基本的操作手法都是一無所知的。Jessica 和陳穎琳這兩次都是西西幫我一手包辦，現在要我為那個胖子找個情婦，我要如何入手？

Amy 和許樂應該會有門路，但他們會幫我才有鬼呢，至於西西，我可不想又主動送上門滿足他的出賣欲了。就在我深陷苦惱之際，我突然想起陳倫的那幾本記事簿中，曾寫過他讓自己的秘書找來一些𡃁模暗星供他泄慾之用。

他還記下過一件糗事：看到電視劇中的一個角色用錢侮辱自己曾玩過的女人，於是他便想嘗試一下，誰知道就在他大喝「錢啊臭雞」的時候，過於激動以致用力過猛，本想灑開手中的千元大鈔卻不慎刮在那個暗星的面上，最終又給了一大筆醫藥費才算了事……

多虧陳倫，他就仿佛在我面前展現出一道曙光──我可以找Iris 啊！

就是這樣，我就邀請Iris 上來公司詳談了。其實上一次收買她出賣Jason 時我們就碰過面。Iris 是那種能令你忍不住回頭偷看的美女，仿佛全身都散發著能挑起男人欲望的氣息，即使在細心觀察之後會發現她的五官不算很精緻，胸部算不上很大，她卻能精心打扮得令人眼前一亮，用盈盈可握的纖腰襯托出胸部的誘人曲線。以一句話來總結的話，就是她很懂得包裝自己。

就是一個擅於突顯自己優勢的Bitch！

我看著手機中的畫面，又看了幾眼面前的Iris，原來也不小呢，是我看走眼了，嗯，乳頭的顏色也不錯呢！當然，Iris 坐的位置是看不見我手機的螢幕的。

今天Iris穿了件白色半透的上衣，我依稀能看到裡面的小背心和胸圍的輪廓，她注意到我在打量她，竟然沒有不好意思，還對我微微一笑，擺出一副討好的姿態。

根據陳倫的描述，加上我個人的觀察得知，這個女人的機心很重，她很清楚自己面對的人需要什麼，更知道自己能付出什麼來得到最大的利益，所以她甘願淪為陳倫的玩物而得到地位，所以她知道陳倫已經日落西山就毫不猶豫投靠Jason，為他銷毀證據，所以她為了從西西手中拿到那筆巨款又再毫不猶豫地出賣Jason。

哼，就是一個為了錢什麼都會做的臭雞。那麼，不如先捉弄一下她？

「Iris 你就很不錯啊，不如你來當情婦吧，這樣就能省下找人的功夫了。」我將胖子的照片推到她面前，以開玩笑的語氣說。

Iris 看住桌上的照片，面上的笑容便僵住了。

你不是為了錢什麼都能做嘛，能為了錢傍上陳倫和Jason，那這個胖子也沒所謂吧？

「這個胖子啊，不知是中了六合彩，還是過大海贏了不知多少錢，身家很豐厚呢。」

「你和他一起，當上正印可能還可以分他一半，很吸引呢，是吧？」

Iris 收起了笑意，說：「孫先生今天約我上來，應該是想通過我去找合適的人吧？」

「是啊，但我突然又覺得Iris 你原來就挺合適的，你就沒興趣嗎？」我忍不住譏笑起來。

Iris 冷下面來，終於察覺到我對她的惡意。我將手機推到她面前，手機上顯示的畫面令她睜大雙眼，露出一面不可置信的表情──手機上正播放住她賣力地舔著陳倫下體的片段。她下意識就想按停手機的播放，卻被我一手搶回了手機。

「反正陳倫可以，Jason 可以，那麼這個胖子為什麼不可以呢？」

「你為什麼會有這些影片？」Iris 望住我低聲問道，又瞟了一下附近看看有沒有其他人。我在公司還沒有自己的房間，基於我和兩大組長的關係，我的位置被安排在無人的角落處，所以此時我和Iris 的談話也就只有我們自己聽到了。

「我和陳倫是朋友。」說起這個已經不在人世的朋友，我變得凝重起來，盯住Iris 的雙眼，我要看看在她眼中有沒有哪怕只是一絲的悔意。

「所以其實你今天約我上來就是為他討個說法？」Iris 沒有逃避我的眼神，反而毫不退讓地回望我，說：「良禽擇木而淒，他失勢了我自然就離他而去，他自己經不起挫折又與人何尤？」

「你也承認了自己是『禽』？」我嘲諷道。

被我暗指她是雞，她終於沉不住氣站了起來，恨恨地望住我，張開了嘴卻說不出話來，氣得一跺腳便轉身想走。

這就走了？你走了我怎麼辦？我這才想起今天叫她上來不是要嘲諷她，是要她幫我為胖子物色一隻臭雞的啊……我連忙抓住她的手臂，說：「我們開完玩笑了，還是說回正事吧。」

Iris 望了我一眼，又望住我手上的手機，手機裡的她還在吃得津津有味，突然，畫面中的她被噴了一面白色……這是意外，這真的是意外！

Iris 氣極反笑，問：「開玩笑？」

她想掙脫我的手，我卻牢牢抓住，我連忙鎖上手機螢幕，認真地說：「是的，只是玩笑。」

一早熊市啦

呢排好忙

退

快啲出文啦，好鍾意睇你個故

唔好爛尾呀

快d 出文

其實好正

係咪架

我的字典裡沒有~~~~~~爛尾~~~

今晚出

出幾多先

我的眼中只有。。。。。文

仲未有文嘅

章四十一

大丈夫能屈能伸，能軟能硬，絕不應因逞一時之強而耽誤正事，如果Iris 一氣之下就此離去，我去哪裡找個情婦給胖子啊？

Iris 沉著面地瞪住我，又抽了幾下手，卻掙不開我的手掌。我怕我一放手她就不給我解釋的機會直接離開，而且她臂上的肌膚真的挺滑的，我捨不得放開。

「陳倫那個賤人都死了，為他討說法有意思嗎？」唉，我幫你救下Jessica，現在罵你一句也不過份吧？

Iris 冷哼一聲，卻停下掙開我手掌的動作。

「而且啊，我會那麼笨，因為他而破壞我們之後長遠合作的可能嗎？」我這才放開了Iris 柔欲無骨的手腕。

「長遠合作？」

「是的，我們公司就需要你這種賤……智慧過人的人才！」我差點就說出心中所想，接著說：「在你現在的公司裡，你一直都只靠Jason 的影響力來上位，現在Jason 倒台了，你就再也沒有留下的意義了吧？那不如加入我們的公司，我相信以你的能力，絕對能夠在我們這個圈子中混得風生水起的。」

現在不只是我需要她，我相信她也很需要一條新的來快錢途徑，撇除她是一隻臭雞的因素，我絕對相信她的辦事能力，能夠勾搭上陳倫這個二世祖爬上公司高位，又可以假借Jason 之手在新公司上位，除了精湛的床技，又怎會缺少過人的處事能力？我目前這個處境就正正需要一個像她這種熟悉灰色地帶的……臭雞來幫我。

不然我總不能依靠Jessica 和陳穎琳吧？Jessica 雖然本來就是一個精明幹練的行政OL，辦事能力應該不錯，但她比起我這個初入圈子的小綿羊更加純潔──我說的是價值觀而不是性那方面，我要她處理骯髒的交易應該也是會一籌莫展，她還是繼續專心接受我的治療算吧。

至於陳穎琳呢，不是我的偏見，經過這幾天的相處，已經回復心情開始展露真性情的她實在是顯得有點呆頭呆腦，她是不是做老師接觸得小學生多了，所以腦袋也變得跟小學生一樣的……嗯，是純真，對天真的她我實在不忍心用惡言來描述她的笨。

我真的很驚歎，蠢頓如豬的她究竟是怎樣能夠維持處女之身，這些年來她究竟要有多幸運才能從那麼多花言巧語之下留住了自己的第一次？我毫不懷疑，一心想快點嫁人組織家庭的她說不定哪天就會被某個賤男騙了初夜（這個賤男當然會是主角），不是每一次都會有我這種好人出現來幫她的。

所以啊，就不用指望Jessica 和陳穎琳能夠幫我了。那麼能夠解我燃眉之急的人選就只有Iris 一個，不說點誘人的條件我怕她不會上釣：「收買你的錢只是上次委託的報酬的一部份，你可以想像在往後日子的來錢速度有多快。」

「不過，這次委託只是單純的充當中介人，報酬就沒有上一次那麼多了，但肯定比起你繼續留任現在的公司所得的更加多。」

我不擔心拋出條件之後Iris 還會拒絕我，像她這種為了錢連自己的貞操都可以出賣的人，又怎會放過這個機會？

果然，她沒有考慮多久就答應我了，願意加入我的團隊。當然，只是公司的團隊，而不是臥底小組。就是這樣，我在公司中也有了屬於自己的勢力──雖然只有兩個人。

「你真的不考慮自己上陣嗎？聽說胖子的下面都很小，不會很辛苦的。」我又忍不住問，沒辦法，看到Iris 我就忍不住想要羞辱她，調戲她，性騷擾她……

在她又要爆發之時，我連忙擺手說：「不願意就算了。」

Iris 果然沒有讓我失望，很快就安排了一個女人和胖子在酒店碰面。當我看到這個女人的資料時，便忍不住驚呼出聲，實在想不到連她也會拋身出來做雞！

畢竟我也曾經看過她的遊戲直播，我就以為在直播時穿件露出深深乳溝的小背心已經是她的極限，誰知道她長著一副人畜無害的可愛面孔，暗地裡卻是這種蕩婦，毒男們的進貢還滿足不了她嗎，她竟然要下海做雞？！

Iris 望住面前手提電腦的螢幕，螢幕中一個滿身橫肉的胖子正躡手躡腳地解下身前一個面容姣好的少女的胸圍，除了胸圍，少女全身的衣物已經脫下，胖子很堅持要脫下胸圍才進行下一步的活塞運動，但卻止步於胸圍背扣上，他一心只想盡快解開排扣，又怎會注意到少女勉強的笑容。

看她的遊戲直播多了，看她的做愛直播也是第一次。

我很懷疑Iris 把我叫到酒店來的用意，胖子和他的小情人就在我們隔壁的房間，一切都是Iris 安排好的，包括正偷拍著胖子他們親熱的隱蔽鏡頭。我望住Iris 那因前傾而垂下的領口，望住裡面的深溝，腦中浮現出幾個疑問。她叫我來酒店是什麼意思？她為什麼要偷拍胖子他們？她為什麼要穿白色的胸圍？

嗯，應該是因為她今天穿了條質地有點透的白色連衣長裙，不想露出明顯的內衣顏色，所以才穿白色的胸圍吧。哎，這重要嗎？重要的是前兩個問題！

我看到Iris的面龐已經泛起紅暈，既然害羞你就不要靠得那麼前看啊！

她叫我來酒店，不會是想色誘我吧？拍下胖子做愛的片段，是想留下後手來保障自己？這個女人真的不簡單啊，我要好好提防她。

螢幕中的胖子幾經辛苦終於解開了胸圍，為少女脫下之後，終於能夠看到他夢寐以求的胸部了。我就知道！這個Kol 臭雞平時就墊了不少東西，典型的升球大墊！平時直播的深溝也是騙人的！

性經驗應該是零的胖子客戶卻毫不在意，或者他也察覺不到問題所在，他一把抓住面前的……我倒是想稱呼為肉球但充其量只能算是肉餅的胸部，一下又一下地抓起來。

「平時接客最多也就幾萬一晚，這次能找到這張長期飯票，她可是很感謝我呢。」Iris 一直望住螢幕，仿佛生怕會錯過每一個畫面。

「那麼你呢，一晚多少錢？」我冷不防地問了句。

Iris 扭頭朝我望過來，本想發作的她注意到我的眼光正正落在她胸前的位置，馬上坐好按住了自己的領口，不懷好意地瞪住我。

你這樣看我幹什麼？我有問錯嗎，你和陳倫和Jason 鬼混也是為了錢，那麼自然就有一個價吧？她哼了一聲就再也沒理我，望回手提電腦上的螢幕。

喂喂，你還沒有答我的問題呢。我向她的位置挪近了一點，又再望向她的領口，雖然她已經坐直了腰，但她身上裙子本來的設計就是比較低胸，加上身高差的關係，領口裡的風光又在我的眼神下一覽無遺了。

Iris 全副精神都投放在面前的做愛直播中，自以為坐直了就萬無一失的她一點也察覺不到我正視姦著她。我見她看得如此入迷，不禁猜測她和陳倫的那些愛情動作影片可能就是她自己主動要拍的？

文文文文文文文文文文文文文文文

瞓前推一推

好過份

而家每日都期待有文

褲都除埋喇 加速

三上 正

真係太過份，一定要狠狠咁教訓下佢

今晚冇….…

老規矩，聽日出兩篇

冇文？
扣你五十分

新一章係咪終於屌 iris

邊個咁on9逐個reply負皮

快

痴線 而家有兩個

爭取今晚屌到

今日三篇定聽日四篇？

Iris呢

又呃人

阿倫都追文

等待新一章 ing

尋晚食左藥懵下懵下咁瞓著左
今日成日都繼續懵下懵下咁
夏天感冒真係好痛苦，又唔開得冷氣
各位千其唔好貪爽出完成身汗唔抹乾就去涼冷氣

章四十二

胖子開始了笨拙地向身下的少女發起衝擊，每一下挺進，他胖上的胖肉都會泛起一陣漣漪，整個畫面都被他這團肥豬肉擋住了，想看純情主播的裸體也看不到，那就只好退而求其次繼續視姦Iris 了。

只見Iris 雙腿緊緊夾住，一手按在大腿上，一手擋在胸前，卻沒注意到自己這個動作將將胸部頂起，這樣她領口裡的嫩白半球在半遮半掩之下就顯得更加誘人了，要是她的動作再大一點，我相信我就能夠和她的乳頭見面了。

Iris 可能真的猜到我的想法，她又微微前傾身體，入迷地望住電腦螢幕，她今天穿的胸圍應該是大了一個cup，本來就瀕臨走光的邊緣，現在只是一個小動作就真的離罩了。我望住她的啡色乳頭，不禁暗自嘆了一聲，這個淫賤的Bitch 真的好不要面。

她今天穿了件素色的連衣長裙，上身的緊身設計本來就很突顯身材，加上她今天又穿了個大了一個cup 的塑形胸圍，這樣她的上圍就更顯豐滿了，難怪我今天和她見面時就覺得她哪裡不對勁，現在才知道是那裡不對勁了。

看到她如此入神地觀看做愛直播，我又忍不住打起嘲諷她這個出賣肉體的賤女人的主意，說：「原來你還有這個嗜好。」

Iris 惱羞成怒地瞪我一眼，以為我是在說她偷窺別人做愛的事，但看到我的眼光又再落在她胸口上，她這才知道自己又走光了，擋住胸前的手想按住領口，卻被我一手抓住，說：「我是說原來你喜歡故意走光，我都看到你的乳頭了。」

然後我另一隻手就摸在她的胸部，我能感覺到手和她胸部之間正隔著一層厚厚的海棉，但我卻毫不在乎，開始揉揑起來。

我也被自己這個輕挑的舉動嚇了一跳，我本來真的沒有要胸襲她的想法，但不知道為什麼我就這樣下意識地出手了，轉念一想，可能是由於我知道了面前這個臭雞過往的事跡，知道了她為求利益連自己的身體也可以出賣，便下意識地認為只需把她當作一個可以肆意褻玩的泄慾玩物就好了。

Iris 就不只嚇了一跳這麼簡單，她震驚得呆住了，我胸襲了她幾秒後她才反應過來，然後一手將我推開，喝道：「請你尊重一點！」

「對你這種臭雞也要尊重？你今天叫我來不就是想重覆對陳倫和Jason 所做的事嘛，我不用你色誘了，直接入正題吧。」我刻薄地說，然後將她一把扯到床上，拉下她的衣服，令她露出一邊光潔的肩膀和胸圍的肩帶，正當我想拉下她的胸圍，跟她的胸部打個招呼，一股推力就從我肚上傳來，猝不及防之下我就被Iris推到床的另一邊。

Iris 站了起來，連忙拉好自己的衣服，一面羞紅地瞪住我，帶著幾分怒意幾分委屈，卻說不出話來。

我饒有興致地用帶侵略性的眼神在她身上掃描，然後開始脫自己的衣服，說：「要我動手還是你自己來？我可沒有一定要幫床伴脫衣服的癖好，但你要我動手的話我也不介意的。」

「你這是什麼意思？」Iris 壓抑著自己的情緒，用盡量平靜的語氣說。

「我的意思就是順著你的意思啊，你不就是想色誘我嗎？」

這個時候，電腦螢幕中的胖子一陣抽搐，然滿足地呻吟了一聲，就壓住身下的少女不動了。這才過了多久啊，胖子的英文名好像也不是Joseph 啊？

「我只是叫你來──」Iris 的聲音被我打斷了，我已經沒有耐性等她了，做婊子就要有婊子的職業操守，這麼多廢話幹什麼？我又再將她拉到床上，沒等她反抗就將連衣裙一下推起到她胸前，然後伸手到她背後解開胸圍扣，再粗暴地扯開她的胸圍。

Iris 的胸部雖然說不上大，但比起螢幕中那少女的規模來說已經可以接受了，起碼即使她躺下了我也能夠抓得起兩團肉，令我不至於像胖子一樣只能推肉餅。

我抬頭看了一眼Iris 的表情，她只是死死咬住下唇，雙眼通紅，兩手抓住我的手臂，沒有說話也沒有反抗，仿佛在默許我的暴行。

你這個臭雞在裝什麼呢，你本來就是想色誘我，現在卻在裝可憐？我用力地捏住Iris 兩邊乳頭，又用膝蓋頂在她的私處上，感受住她私處上的溫度，絲毫沒有憐香惜玉的意思。

我看到她的馬甲線，便知道這個女人真的很注重自己的身材，從手感可知道胸部絕對是真材實料的，要是再僭建一下，再加上她鍛鍊得來的健美線條，比起那些當紅女星也不遑多讓。

不過這個Bitch去當明星肯定也是會主動送上門被人潛規則的。

然後我將掛在她胸前的連身裙完全除下，再脫掉她的內褲，她就這樣光溜溜地躺在床上，雙手被我單手壓在頭上。

「你這樣完全不動，怎樣色誘我啊？」我俯視著Iris，另一隻手在她的蛇腰上摸索起來，見她還是咬著唇不說話，我冷笑一聲，便用小逸朗頂在她下體，她扭過面去躲開我輕挑的眼神。

「你就不準備說點什麼嗎？」我一手用力地捏住她下巴，將她的頭扭回來，讓她正視我。

「我──啊──痛……」Iris 一出聲，我就將小逸朗完全捅進她的私處，由於我們沒有前戲的關係，她的肉洞沒有得到充分的濕潤，所以我很艱難才完全插了進去，我不顧她痛苦的呻吟，一下又一下侵犯著她。

我突然想起那夜和Amy 的瘋狂，雖然Iris 沒有像Amy 那樣對我做過什麼過份的事，我和Iris 也是無仇無怨，但我卻仿佛把Iris 當做了Amy 一樣，盡情地用下體去折磨Iris，她的表情越是痛苦，我就越是痛快。

可惜Iris 就是個淫賤的Bitch，下體很快就流滿了淫水，面上的痛苦慢慢就被享受取代了，這樣我就覺得有點索然無味了，加快了抽插的速度，感覺快要來之際就抽離Iris 的小穴，拔走了安全套對準她的面。

然後盡數射在她的面上。

我將小逸朗放到她嘴上，命令道：「舔乾淨。」

Iris 緊緊閉著嘴，還扭頭到第二邊。你覺得反抗還有用嗎？我捏住她的鼻子，將她擰回來，她不得不張嘴喘氣，我看準時機就一下插進她的小嘴中，她閉著雙眼，想用手抹走眼皮上的精液卻被我阻止了。

我還沒拍下你這個淫賤的樣子，怎能被你抹掉呢。

「舔乾淨，同樣的說話我不會說第三次。」我開始了手上的拍攝工作，我要將這個賤人淫賤的一面完全記錄下來！

你終於出現

唔夠喎

又強姦

今日有冇

就咁完？

我用一日就睇完 快啦巴打

章四十三

照片拍完了，小逸朗也被舔乾淨了，我一邊用紙巾幫Iris 抹乾淨面上的白濁液，一邊打量她的身材。

這個女人在身材上真的下了很大的苦功，她仿佛就像一個藝術家一樣雕琢自己的胴體，除了胸部這種只能先天決定大小的地方，其他的位置該豐滿的豐滿，該纖細的就絕對沒有多一絲贅肉。

甚至乎她就連陰毛也修剪得一絲不苟，只留下一小撮整齊的陰毛在私處上。可以想像得到，這個賤女人為了色誘能幫助自己上位的人是如何努力去包裝自己。

Iris 說不上是那種會令人驚豔的女神，但卻絕對能令男人眼前一亮，然後對她的誘人身姿想入非非。通俗點說，她不是「靚女」而是「索女」，還是「索到爆」的那種能夠挑起男人原始征服慾望的……臭雞！

我將Iris 扶到背靠在我懷裡，我這個角度正好能俯視得到她的雙峰，還有她腿間的那撮我竟然會覺得只能用可愛去形容的陰毛。

Iris 已經能夠張開雙眼了，她還是那副木然的表情，默不作聲，就像一個任由我擺佈的人形玩偶一樣。

這樣對她，甚至剛剛還強暴了她，我仍是沒有絲毫愧疚感的。要做一個不擇手段去上位的臭雞，這是她自己的選擇，那我就讓她如願。

我分開了她的雙腿，抓起她的手放到她自己的私上，在她耳邊以不容反抗的聲音說：「自慰吧。」

我看到她的睫毛跳動了一下，遲疑了幾秒，最終還是開始動起來。

「用另一隻手插進去。」我怎麼會讓她只摸在豆豆上動幾下就算了，自慰當然要做全套。

即使她萬分不願意，我也要她在我面前自慰，我就是要狠狠地羞辱她。既然是一隻臭雞，那還需要作為人的尊嚴嗎？

這是為曾經被Doris 戴綠帽的我，為被她出賣過的陳倫，也為被她勾引老公的Jessica 出一口惡氣！

賤女人就應該得到這樣的教訓。

Iris 的手指已經插進洞中，她的身驅抽搐了幾下，卻又止住了，但我仍能感覺到懷中這副柔滑的胴體在微微擅抖。我看到她咬住下唇不讓自己發出聲音，可能她以為表現出這個麻木的樣子我就會像剛才那樣覺得無趣，從而縮短她受辱的時間？

怎麼可能？

我的手掌分別放到她兩邊的乳房上，然後用中指挑逗她的乳頭，她頓時遏止不住身體的異樣感覺，放開嘴唇低聲呻吟起來。

「你嚐試過窮的味道嗎？」

「是真正的窮，窮得令人絕望的生活，你試過嗎？」Iris 突然問出這兩個問題。

我愣住了，說：「我本來就挺窮的。」

Iris 啊一聲叫了出來，又哼了一聲：「不，你絕對沒有感受過真正的窮。」

我皺起眉，她這是在挑釁我嗎？既然她還有餘力作出這種莫名其妙的挑釁，那我就讓她再也說不出話吧。我拔出她插在自己私處的手指，然後撥開到一邊，由我親自下手。

我粗暴地用兩指擠進她的肉穴中，她的小穴經過了足夠的開發，已經濕成了一片，我時快時慢時深時淺地來回進出她的小穴，她又哪裡禁受得起這種刺激，嬌驅劇震，昂起頭發出高吭的淫叫。

「啊……窮……窮的……窮的滋味啊……」Iris 一邊呻吟，一邊努力地想說話，但我就偏不讓她如願，加快了抽插的速度。

Iris 深深吸了一口氣，閉上雙眼咬緊牙關，說：「窮的滋味你絕對沒有真切地感受過，啊……」

看到她這個努力想說話的樣子，我突然有點心軟了，便停下了抽插的動作，手指留在她的肉穴中輕輕揉起來，說：「你說吧。」

就是這樣，Iris 開始了自己的述說。

從懂事以來開始，她就沒有媽媽，後來才從親戚口中得知，自己的媽媽忍受不住貧困的生活，跟了個有錢人走了。

她沒有責怪自己的媽媽，因為她也很想脫離這種生活。

自己的爸爸因為講義氣，幫曾經的同學做擔保人，同學借了錢就不見蹤影了，她的爸爸也因此而欠下巨債。

她也沒有怪自己的爸爸，因為她知道怪也沒有用，她的爸爸就是那種傳統的「就算窮也要窮得有骨氣」的「好男人」，一直以來都對她說做人要光明正大，向她灌輸儘管別人對不起自己，自己也不能對不起別人的心態，過著要「窮得有骨氣」的生活。

她曾經告訴自己，窮也沒有關係，窮也可以過得很開心。但身邊的同學朋友都無時無刻地炫耀攀比，借別人來抬高自己，耳濡目染之下，自己心中慢慢就出現了很多把尺。

每一把尺都在告訴她究竟自己有多窮。

窮並不可怕，可怕的是自己是最窮的那一個。比較往往就是帶來不幸的根源，但她實在是阻止不了心中的比較。

極度的自卑沒有令她一沉不起，反而激起她的鬥志，令她決心要發奮圖強，立志擺脫這種不堪回首的生活。

升中四了。

她卻不得不再次認命

章四十四

人生之中很多事物都不是自己能夠決定的，比如出生，比如家人，也比如……天賦。

她沒有讀書的天賦。上天連她這條發奮圖強努力當個專業人士的路也封住了。

沒有家底，沒有人脈，沒有資源，她再努力又有何用？或者，她就只能一生沉淪於這種自己接受不了也必須接受的生活之中。

但她不甘心啊。

在她考上大學，學會了打扮自己，為一個二世祖獻出自己寶貴的初夜，得到往日從未享受過的物質之後，她終於意識到－－身體就是女人的武器。也是她最後的依仗。

為了擺脫昔日惡夢般的生活，她可以付出一切，包括自己的身體。

她以此為信念，也以此去實踐，終於，她傍上了陳倫，終於，她遇上了Jason。

但沒有人天生就喜歡做雞的，她也不例外，她一直在找可以不用出賣肉體而又能過上美好生活的辦法。

然後她就遇上我了。

「角落裡的攝錄機已經把你強姦我的過程完全拍下了……啊……」面色潮紅的Iris 露出勝利者的微笑，我循著她指的方向望過去，果然，有個隱蔽的鏡頭正對住我們。

「啊……啊……如果你啊……這次合作完就……啊……抛棄我，不和我繼續啊……啊……合作，我就告發你……啊……強姦我，鏡頭一直上傳到啊……雲端啊…」

我停下手指的動作，說：「Iris 你是不是有什麼誤會了？其實我真的打算和你一直合作的。」

Iris 冷笑一聲，說：「從我第一次見到你的時候，我就知道你看不起甚至是厭惡我，這次有求於我，下次呢？你覺得我會相信你有心和我一直合作嗎？」

我無奈道：「看不起你是真的，要和你一直合作下去也是真的。」

「現在你有把柄在我手中當然這樣說了。」Iris 還是一面不信的表情。

「你也知道到了這個地步我說什麼也沒有用了，但我從一開始就抱住一直合作下去的心態找你的。」我嘆了一口氣。

「真的？！」Iris 睜大雙眼。

「雖然現在我說是真的也沒有意義了，但是真的是真的……」

「那麼我今天色誘你豈不是送羊入虎口了？！」

「嗯，如果以最終我們還是要繼續合作下去這個結果來看，是的。」

Iris 推開我插在她私處裡的手，猛地跳了起來，扯起腳邊的被子擋住自己的裸體，一副惱羞成怒的樣子瞪住我。

「既然我們一定會合作下去，無論如何你都不會告發我，那麼我現在再做一些過份的事你也只能忍受吧？」我也站了起來，故意淫蕩地笑了起來。

「你……你別過來！」Iris 提著被子一步一步向後退去，我也一步一步向她進逼，現在這樣才像強姦嘛，剛剛她都在啞忍，實在沒有意思。

「啊──」Iris 突然尖叫起來，原來她已經退到床邊的位置，一腳踏空就向後倒去，我瞬即一把拉住她的手，將她扯回到床上，然後我順勢倒在她身上。

Iris 從驚嚇中回過神來後，感覺到我們又再一次赤身裸體地貼在一起。

她正想推開我，我卻緊緊抱住她，低聲喝道：「別動！」

「就讓我抱一下你。」我聞住她的髮香，在她耳邊柔聲說。

正如那次和Amy 做愛之後我就恨她不起來一樣，這次我和Iris 做完愛又聽她講起自己的身世，而且她還已經有了從良的心，我就再興不起嘲弄她的心了。

雖然我堅持認為任何原因都不是出賣自己身體做一隻臭雞的理由，但每個人都有自己的人生有自己的決擇，旁人沒有經歷過當中的辛酸，實在不宜有過多的評論。

只要能夠承受所作決定帶來的後果就可以了。

Doris的下場是人財兩空，Iris 的下場是什麼？這不應是我也不能夠是我去決定的。

至於我為什麼現在還要抱住Iris﹐令她以為我還要再強姦她一次……好吧，以為她想色誘我從而在我身上謀取利益，我才強姦她的，到頭來強姦完才發現是一場誤會。

是我對她的態度太惡劣才令她誤會嗎？都發生了就不要深究了……

跑題了，我為什麼還要抱住她？當然是抽水啊，畢竟像她這種健美而不誇張的運動型美女，我還是第一次享受呢。

感受住她富有彈力的裸體，我的下身又再蠢蠢欲動了。

但我還是放開了Iris。

她難以置信地望住我的下體，我自嘲一笑，轉過身去，說：「穿上衣服吧，這樣你就知道我的誠意，相信我一開始就想和你一直合作下去吧？」

Iris 哼了一聲就不再吭聲。我聽到身後傳來的穿衣服聲音，忍不住偷偷轉身看過去，只見Iris 正背著我穿衣服。果然是有鍛鍊的人，那屁股真是翹啊。

在Iris 快要穿好的時候，我走到電腦面前，只見胖子正抱住那個純情主播睡著了。

「都這麼夜了，要不我們今晚也像他們這樣抱著睡吧。」我又忍不住性騷擾Iris 了。

回答我的是一張向我蓋過來的被子。

臭g就係要狠狠教訓一下

ching睇完有咩感想
啲人物係咪好亂記唔到

瞓前一推

可唔可以同iris一齊

出快啲就記到

想之後繼續屌iris

最好屌多佢幾次，屌到佢都有性上癮

開新post有個投票俾大家決定

實會屌既

iris 大鑊了

我淨係想你快啲繼續出
Btw係你打錯啲人名會亂

Fast

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

邊到有打錯
我打嗰陣都懵下懵下咁

快 d 出文啦

仲未放工

咁咪岩囉
公司到打文

今晚……

出三篇?

聽日補，聽日有得蛇王打文

又冇文

期待

仆街 今日俾上司扇獲甘，忙到隻狗咁
今晚點都嘔兩章出黎

等你

忙完等放工分享下件事
話說今朝搭地鐵，九龍塘準備落車轉火車
咁我迎面有條女(著住嗰啲望落好大波既黑色圓領背心) 就好猴擒咁想上車，但我後面仲有成大班人要落車
咁我以為佢會避開啦，成大班人未落車你唔係格硬上下嘛姐姐仔, 咪冇理佢照落車
點知條女都仲係衝埋黎當睇我唔到，跟住我就feel到手臂……
所以話，搭車禮儀真係好重要
記得要先讓人落車啊

出文啦 仲分享

將呢件事加埋落個故度

快啲食埋iris

咪屌完囉

兩章

章四十五

在Iris訴說心聲之後我對她的敵意或者說是鄙視已經大減，此刻穿回那一身素色長裙的她在我眼中真的順眼多了。凹凸有致的身材，配上淡雅的素色衣著，又是另一種反差的誘惑。

「還是脫光光比較好看。」我由衷地說，雖然對她再也沒有太大的惡感，但我還是忍不住想調戲她，對她作出性騷擾我是完全沒有心理負擔的。

Iris 兇狠地瞪著我。

「既然我們已經確立了長遠的合作關係，那麼你拍下的片段是不是可以刪除了。」

Iris 笑了起來，瞇起眼彎著唇，笑得就像和煦的春風一樣，還可愛地側著頭，說：「你想想就好了。」

「其實既然你要色誘我，為什麼不穿得淫蕩一點，而是穿了這條少女風的長裙？」

「只要你威逼我，向我提出要和我做……做那些事的要求，我拍下過程就能以此作為證據來要脅你。」Iris 收起了笑意：「誰知道你直接就，就……」

「謝謝你。」我笑了起來。

「小時候就在想，為什麼電視電影裡的反派總喜歡在最後關頭將自己的計劃和盤托出，然後就被主角絕地反擊，原來啊，真的有人是這麼傻。」我從枕頭邊取回自己的手機，對已經震驚無語的Iris 搖了搖手中的手機，說：「這樣你的證據就毫無作用了吧？」

Iris 仿佛失去支撐身體的力量，全身發軟似的的向後退去，我來到她身前，抓住她的手臂在她耳邊輕佻地說：「要是你當我的性奴，我就讓你繼續和我合作。」

Iris 面色變得慘白，眼睛失去焦點不知目光落在何處，在她面上我看到絕望的意味，也對，換作是我，以為終於不用再像往日一樣不情願地出賣自己的肉體去換取金錢，能夠擺脫在男人身下輾轉求歡的那副噁心樣子，卻發現原來只是虛假的希望，灰暗的日子將再一次籠罩自己……

「跟你開玩笑呢。」我放開了她，又拉起她兩邊面頰，讓她咧出一個滑稽的笑容，說：「這樣你就相信我了吧。」

「當然，你還想和我做愛，我也是無任歡迎的，嘻嘻嘻。」我又故意發出淫蕩的笑聲。

Iris 馬上後退，雙手擋在胸前，神色複雜地望住我，一陣遲疑之後，說：「是真的？」

我輕輕在她頭上拍了一下，然後就從容地走到房門前，準備留下一個瀟灑的背影讓她慢慢回味。

等一下──此刻的我正身無寸褸，我還沒有穿回衣服……

如何裝作什麼也沒有發生地回頭而不失霸氣？

我偷偷回頭望了一眼Iris，發現她正失神地低著頭，不知道在想什麼，我便輕手輕腳地回去穿回衣服。直至我們退房離開酒店，我送她上的士的時候，她還是這副失神的樣子。

幾天後。

我望住手上的支票，又望了望坐在我面前的Iris，我真的有股衝動將支票丟在她面上，然後大喝一句：「錢啊臭雞。」當然，還是想想就算了，開開黃色玩笑抽抽她水還好，這樣侮辱她我實在是下不了手。

Iris 接過支票，面上閃過一絲激動的神色，卻很快就掩飾過去。我又將桌上的檔案夾推到她面前，說：「這是新的委託，你看完資料後就安排一下吧。」

是的，Amy 又分派了一單委託給我，我粗略看過資料後，發現也是沒有可以從中作梗的地方，便丟給Iris 處理了。我招攬Iris 進公司，為的就是讓她幫我處理這些委託嘛，她能得到報酬，我又能應付Sally 的要求，兩全其美，豈不快哉？哈哈哈！有Iris 這個猛將，我就可以安安心心和凱婷bb 談談情，和Jessica 做做愛了。

要說是給個機會Iris 改過自新讓她可以脫離依靠肉體上位的窘境，這倒不至於。現在她雖然不再是出賣肉體的臭雞，但卻變成了許樂和Amy 這些收錢作惡的賤人，根本的性質依然沒變。

反正都是賤人，不用分那麼細。

「好的，我會處理好的。」Iris 躍躍欲試的表情仿佛就在說：看我怎樣大展身手吧。一涉及到錢，這個賤人就充滿了幹勁。我心中沒由來感到一陣煩燥。

「裡面墊了不少東西吧？」我盯住Iris 胸前的位置，她的襯衣被撐開了一道小縫，從縫隙望進去除了能看到白色背心，還依稀能看到一抹紫色。從她胸前的曲線來看，我肯定是升球大墊，畢竟我是看過她裸體的男人，這能逃出我的法眼嗎？

Iris 馬上舉起檔案夾擋在胸前，羞怯地移開視線。

嗯，好像有點過份了。但我又控制不住自己。每每想到Iris 曾經的所作所為，想到她現在仍然為了錢去作惡，我就忍不住去調戲她，侮辱她，性騷擾她，想讓她難堪，知道自己是如何下賤。

唉，算了，我又不是判官。

「開個玩笑，開個玩笑。」我擺了擺手，想舒緩我們之間的尷尬。

「那麼我就去準備一下吧。」Iris 站了起來，沒等我的回應就抬步離開。

看著她圓潤的屁股，我又忍不住說：「真是挺翹啊。」

Iris 動作一僵，然後裝作聽不見漸行漸遠。

卿本……算不算得上是佳人？奈何作賊呢。

而讓她作賊的人正正是我。那我又算什麼？

唔夠呀屌

繼續呀
留名睇iris反強姦

又話點都有兩章
Anyway,評已正

一篇就算數？
叫左你專心寫文
仲去蛇巴個post留言
雖然我兩個故都有睇

好鍾意馬清啲寫作手法，加油

又話兩章？

典解冇甜仲多正皮

用假撚捅菊花

太眼瞓瞓著左

其實我冇睇嗰篇

我都好鍾意你呢個回覆

樓豬條仆街瞓撚著左

D 正評係鼓勵你加甜呀
唔鍾意正評嘅話，下次都係俾負評你

我覺得Jessica and Amy and Iris最正 個種高傲既味道

4p

玩還玩，唔好玩負皮

Amy同Iris都係臭雞 要好好教訓一下

同意
教訓一次係唔夠，要教訓多幾次先會乖

唔知邊條友嗰個留言都俾負皮

我都想知邊條仆街

原來ophelia個妹仲未改名，唔怪得我記唔起啦，睇返前面先知原來未有名
咁多位有冇提議啊

jennifer

julia

Yua

Matheron

中文你知道的

呢個名另有用途

佢唔大波喎

咩意思

聽朝先出到文，今晚唔洗等

馬化雲

聽日個篇有冇甜

有冇Iris ff圖

有文未

說好的蛇王打文呢

又走數

好慘，成日俾馬ching撚

撚人王

馬ching表示：你地好好撚

有故未呀屌

睇黎今晚都係無文

自己作文

又死L左?

說好的文呢?

馬ching 我們到了 你在哪裡

仆街 俾人呃鳩左，又話大陸上到連登
仆街都上唔撚到
終於問到個人翻到牆
叫佢share個wifi俾我
點搞個vpn
百度試左好多個都用唔到
一陣又上唔到

章四十六

屠夫殺豬殺牛，他的罪孽會比吃肉的人更深重嗎？沒有吃肉的人屠夫還需要殺生嗎？

我皺著眉凝望面前的豬肉佬，究竟是他有罪還是我這個買豬肉的顧客有罪？沒有買賣就沒有殺害，買賣就源自需求，那麼沒有需求的話，就大家都沒有罪了吧？

我從豬肉佬手中拿過一袋豬肉就離開了街市，然後出發去謝凱婷的家。

和謝凱婷正式確立了男女朋友關係之後，我已經上過她……的家幾次了。到目前為止，我們還是停留在純潔的層面，最多就牽牽手親親面，就連她那對我早就想狠狠蹂躪一番的巨乳都沒有碰過。

嗯，牽手時食波餅不算。

很快我就來到謝凱婷的家，她的妹妹謝凱儀熱情地拉著我的手招呼我進門，她早就沒有我們初次見面時的拘謹，可惜的是同樣地也沒有在我面前真空上陣了。

不過穿著校服的凱儀也很不錯呢。我有多久沒和穿著校服的學生妹接觸了？哎，又想起Doris 了，對上一次和穿著校服的女性接觸就是她了，那一晚我看到一篇享用學生妹的咸濕潮文就突然興起，讓她在床下底取出那件封塵了不知多久的校服和我──算了，不想再想起關於她的一切了。

現在我的女朋友是謝凱婷Ophelia，就算要再來校服誘惑也輪不到那個人盡可夫的臭雞。

「姐姐說還有點手尾要處理，要晚一點才回來。」凱儀坐到殘破的梳化上，沒有儀態地盤起了腿。我倒是不介意她沒有儀態，我不易察覺地瞟了一眼她的裙子，可惜她按住了裙擺，什麼也看不到。我暗自罵了自己一聲，我在想什麼呢，她可是凱婷的妹妹！我一邊又看了一眼，一邊心中譴責自己。

我留意到梳化上的破洞，都如此殘舊了，凱婷她們還是捨不得換，想來她們的生活是過得如此拮据，作為男朋友的我是不是要做點什麼呢？要是直接送給她們，凱婷肯定不會接受的，或者，可以找個藉口來硬塞給她們？

「對了，凱婷的生日是什麼時候呢？」我到廚房放好剛才在街市買的菜肉後，便出來問凱儀。

「不是吧，你作為姐姐的男朋友竟然不知道她的生日？」凱儀故意裝作誇張的語氣說。

「姐姐的生日還有幾個月呢。」凱儀把月歷翻了幾翻，一面期待地說：「倒是我月尾就生日了，姐姐說過考公開試前的十七歲生日會給我一個驚喜。」

隨即她卻面色一黯，說：「你也勸勸姐姐不要亂花錢哦。」

凱儀跟我說過，從小到大凱婷從不吝嗇在她身上花錢，即使每次都令自己不得不節衣縮食，也絕不會讓她這個當妹妹感到委屈。沒有父母的愛，就由她這個姐姐來彌補。

我拍了拍她的頭，年紀小小就這麼懂事實在太難得了，回想我十六歲那時，嗯，也沒有什麼好回憶的，都是些黑歷史，不提也罷不提也罷。我柔聲道：「好的。」

「怎麼有股腥味？」凱儀皺起眉瞪住我的手。

「不會吧？」我聞了聞，說：「哦，對哦，可能剛才我去挑魚時沾上的味道。」

「什麼？！你用摸過魚的手摸我？！」凱儀叫了出來。

什麼摸你……你別亂說，我就拍了你一下頭啊！

她作勢要打我的手，我連忙把手縮到背後，她又站了起來想撲向我，我一後退一邊說：「上次的事我也沒和你算帳呢！」

上次謝凱婷生病請假，我陪她看完醫生後就送她回家，她休息完後就陪我坐在梳化上看電視，她挨著我，我低頭看著她，本來大好的氣氛卻被放學歸來的凱儀破壞了，她打開大門，看到正想親向她姐姐的畫面，突然大叫一聲就用力把門關上了，我和凱婷二人的親熱就被她一手終結了。她放學回家撞破我和她姐姐的好事不怪她，但她為什麼要大叫呢？男人在緊要關頭被嚇一跳真的是可大可小可痿的！

事後問起她這件事時，她卻只是哈哈地笑著企圖胡混過去，她只是一個還不夠17歲的學生妹，我也不能真的和她較真，不過此時她想和我較真我當然真的要和她較真。

要說較真，其實也只是開玩笑。

「把手拿出機！」她笑嘻嘻地撲了過來，我本想假裝玩鬧一下就推開她的，她有種玩鬧的興致我就奉陪一下吧，誰知道她整個人壓過來後我就動不了……我再一次感受到學生妹身體的美妙之處了。

可能凱儀還是發育時期，也可能她穿的內衣是那種薄薄的款式，那種美妙的軟彈感覺真的令我一時失神，可她卻對我們的身體接觸渾然不覺，還一個勁地用柔軟的胸部擠我，雙手繞到我背後想抓住我的手。

我象式的反抗了幾下便就範了。

她拿起我的手掌，想咬下去以作懲罰，但拿到鼻前聞到那股魚腥味就令她卻步了。

這時候，我的下面不爭氣地硬了起來，正正頂住她的小腹，她先是疑惑地下望，然後我看到她以肉眼可見的速度面紅起來，就連雙耳也紅得像要滴出血來一樣，她這才推開了我後退了幾步。

這就十分尷尬了。

她裝作沒事發生一樣坐回梳化上，我站在原來不知所措，也不好意思再跟凱儀搭話了，便默默走回廚房。

雖然凱儀沒有她姐姐那樣波濤洶湧，這次和她有如此貼近的身體接觸才真切感受到原來她的身材已經略見規模了。還真別說，學生妹的身體就是柔軟啊……要是再過幾年，凱儀她再多添幾分女人味，到時候還真的是不得之了。

我在想什麼呢，她是我女朋友的妹妹啊！我不是人渣，姊妹丼這種事我連連想都不會想！

終於有喇

章四十七

好不容易終於等到凱婷回來了。她再不回來我怕我面前這條魚在我的處理之下還能不能維持魚的形狀。魚我就吃得多了，炮製魚我還是物一次，親手處理後我才知道煮菜原來是如此艱鉅，媽媽，我愛你啊。

兩姊妹抱在一起低聲說著不知什麼，我心中一揪，凱儀她不會是向姐姐告發我剛剛用下面頂她吧？！這樣我要如何開脫啊？果然，我望向凱儀，她看了我一眼便故意扭頭躲開我的視線，完了完了！

兩姊妹分開之後，凱儀以不易察覺的角度戳了一下她姐姐那豐滿的胸部一下便回到梳化上，還以為我看不到。凱婷怪嗔地瞪她一眼就轉身進來廚房了，我這才移開目光。

「還是我來吧。」凱婷來到我旁邊溫柔地說。

咦？聽凱婷的語氣，看來我的禽獸行為還沒有被揭發？不對，不關我事啊，是凱儀先動手的，明明是她挨過來，我下面只是被動反應，就算被判決也應該只算誤殺之類的……誤勃？！

「你剛剛下班回來都很累了，先休息一下吧。」這個時候最緊要就是保持冷靜，不能露出蛛絲馬跡，而且交給凱婷我就要離開廚房獨自面對凱儀，她能當沒有發生我也會覺得尷尬啊！

「那我們一起煮吧？」凱婷對我甜甜一笑，這一刻的她仿佛化身成為成熟大姐姐一樣，再也不是往日那個跟在我身後笨手笨腳地處理公事的小傻妞。

煮起飯的凱婷簡直就是老婆able，雖然她說一起煮，其實真正操刀的還是她，我只是負責打打下手，遞遞廚具和食材。廚房的空間本來就少，肢體碰撞自然少不了，開始時凱婷還是有點在意的，後來終於察覺到原來是我刻意要碰到她。

碰自己的女朋友不是很正常嗎？而且我也很有分寸的，就是碰碰她的手臂啊肩膀啊，畢竟她妹妹就在廳裡，我也不敢做太出格的舉動。雖然我真的很想出手抓住那對實在難以完全掌握的胸部啊……這個二人煮飯仔的時間不就是我們關係更進一步的大好機會嗎？可惜又是她的妹妹礙事，要不是凱儀，說不定上次我們就可能已經更進一步了，別說脫光光做……做情侶愛做的事吧，起碼也能夠摸摸胸過一下手癮！

算了，這次凱儀你又請我食波餅就當打和吧。

我看著凱婷已經通紅的耳朵，又忍不住捉弄她，將手臂貼在她腰上。凱婷連躲也沒有躲開，我又變本加厲，用手肘輕輕頂在她肋下，再往上一點就能頂到她的胸部了。她的耳朵頓時更加紅了。是這兩姊妹的耳朵容易紅的體質，還是我今天特別容易令人耳朵發紅？

我也不是第一次食凱婷波餅了，但現在她在煮餸我在搗亂，加上她妹妹就在外面，這種環境之下抽她水實在是太刺激了，令我欲罷不能，終於，我的手肘就抵在她的胸部上，我輕輕地頂了兩下，凱婷的呼吸聲也變得粗重起來。

她的反應實在是太誘人了，我又加重力度壓下去，和她妹妹柔弱的軟彈感不同，凱婷的胸部傳回來的是那種更有實質感的回彈力，那種反饋會令你又忍不住去再一次施以更加大的力度。而凱儀卻像是平靜的湖水，濺起的漣漪一陣一陣地回後你的手中，那種舒服感覺只會令你想一動不動地靜靜感受那一股溫柔。

如果能一邊摸住一個……

「姐姐還有多久哦？我很餓了。」凱儀的聲音像道驚雷一樣在我耳邊炸起，我再一次被這個學生妹嚇了一大跳。我沉醉在抽凱婷手的快感之中，連凱儀什麼時候來到我們身邊也察覺不到。幸好凱婷站在我們中間，凱儀應該看不到我的小動作──吧？！

當著她面抽她姐姐水，刺激感真的大增啊，我又用力頂了一下凱婷的側乳，凱婷終於用手肘頂開我作惡的手，說：「就快可以了，你先坐著吧。」

我感到背後一寒，凱儀用意味不明的眼神瞪了我一眼就走開了。她這是什麼意思？不能食了一她波餅，用下面頂了她一下嘛，而且還是她自己挨過來的，她這算是恨上我了？

我突然在凱婷面上親了一下。

凱婷低呼一聲，然後滿面羞紅地躲開了，低聲說：「凱儀在外面啦。」

凱婷你嘴上說不要，但你彎起的嘴角已經出賣你了！兩姊妹為什麼差這麼遠呢，還是我的凱婷bb 善解人意，我看住她拿著兩碟餸菜步出廚房的背影，不禁在想，凱婷一定會是個賢妻良母。這種女人，真的要早點娶回家好好疼愛。

如果凱婷和我結婚了，凱儀的起居生活也要有人照顧的吧？所以她肯定也會和我們一起住，到時候豈不是要天天對著她？我的腦海中不禁浮現出那些咸故常常出現的橋段：小姨子不穿內衣側身躺在梳化上看電視，穿著露股小短褲露出一雙白生生的美腿，然後勾引姐夫……

真的是太淫亂了！

真的……好期待啊……

連我自己也不知道何時就把凱婷當作是自己的未來老婆，其實我們確立男女朋友關係還不夠一個月，或許是和她相處的時候太舒服，或許是她的性格太好，或許是她愛我愛得更深，總之，我就是想娶她，給她幸福的生活美滿的人生。

不記得誰人說過，男人找老婆要找個愛自己的，女人找老公要找個自己愛的，好像是相反了？管他呢，總之我覺得這句話就是在放屁，如果到結婚還要計較誰愛得比誰深，那就太可悲了，那倒不如別結了吧，叫雞找鴨子豈不是更省事了？

至於凱婷是不是愛我愛得更深，之前可能是，現在我卻可是自信地說：不是！我已經深深地愛上這個女人了。愛她愛得可以放棄一切。

可是我還要應付Sally，她一天要我留在公司和臥底小組之中，我就不能毫無後顧之憂地和凱婷展開我們的新生活。我絕對不能讓她置身於可能被連累報復的危險境地之中。

或者，只能向Sally 請辭吧，就算她要我賠償那一大筆錢……我怎麼可能會還錢給她？要錢沒有，要命……也不能給她，大不了我低聲下氣一點，求求她做個好心？

「吃飯啦，在想什麼呢？」凱儀夾了塊東西進我的碗中，神色不善地說。

「哦，抱歉，在想新公司的事想得入神了。」我對她笑了笑，就夾起她夾給我的東西送到口中。

「別──」凱婷情急地對我說，但已經遲了，我一口咬了下去，頓時一股辣味在我口中爆發開來，我連忙吐了出來，一看，原來是塊老薑！

「吃啊……」凱婷見我已經吐了出來，怪嗔地望住凱儀，說：「你怎麼夾薑給他吃呢？」

凱儀見到我的窘況，忍不住噗哧一聲笑了出來。

我也笑了起來，對她說：「這就真的算打和了哦！」

其實我當然知道凱儀在捉弄我，如果我不順勢而為讓她成功捉弄我，這樣我們心中的芥蒂不知何時才能打開了，她一直扳著面實在是很尷尬啊。

凱儀知道我的用意，面紅了起來，輕聲地「嗯」了一聲。

「什麼打和了？」凱婷疑惑地望著我們。

「沒什麼，吃飯吧。這碟通菜炒得真好吃啊。」我夾起通菜放到她碗中。

「真的嗎？那就吃多點。」凱婷聽到我誇獎她的廚藝，開心地笑了起來，就再也沒有深究我和她妹妹的事。

我偷偷對凱儀眨了眨眼，她對我嘟了嘟嘴就低頭繼續吃飯了。

以前就上到連登，而家上唔到 lu

兩姐妹3p

用vpn proxy master就上到

我早幾日都係咁

主角肯定好靚仔

出文未
冇甜嘅

Download定幾個vpn先去中国啦

3p

後宮故

屌

係咪要14定15日後先有文
馬ching陰公

要等qq出業績先有文

馬清唔好跳落去呀 出文先啦

你知道我在等你嗎

屌真係衰叫雞

等左幾日都無文

今日終於返左香港，今晚睇下出唔出到

快啦雲兄

你再唔出我就要騎劫你個故
等主角比全部囡囡一齊滴蠟鞭打

有文未呀

章四十八

吃完飯後，我和凱婷到樓下散步去了，留下凱儀自己一個在家。

牽著凱婷柔滑的小手在公園附近踱步，然後我們去到一個角落處坐了下來。我把她的手放到面前仔細觀察起來，她另一隻手撥開額前的秀髮，說：「怎麼了？」

「為什麼你煮飯家務樣樣皆精，手還能保持得這麼細滑呢？」

凱婷只是笑意盈盈的望住我沒有說話。

「以後結婚了有你這個入得廚房出得廳堂的老婆一定會過得很幸福。」我直勾勾地望住凱婷的雙眼，她對我眨了眨眼，等了一會兒後才變得慌亂起來，不敢再直視我。這個傻妹的反應實在是太可愛了。

她鬆開了我的手，站了起來向前走去。

她回過頭來，我注意到她的眼中泛起晶瑩的閃光，她向我張開了手臂，說：「這就是我的全部了。」（一直覺得戰場原看著星星說出那番話的畫面實在太美了）

「我不敢保證自己能給你什麼，但我可以把自己的一切都給你。」

「這就是我的一切了。」

「孫逸朗，我愛你。」

昏黃的街燈照射在凱婷的身上，把她的秀髮都染成一片金色。此刻的我眼中就只有她。我來到她面前，將她一擁入懷，說：「我也愛你，謝凱婷。」

她在我懷中抬起頭來，雙眼迷離地望住我，此情此景，我再也忍不到了，輕輕親了下去，親在她的嘴上。

這是我們第一次親吻。確立男女朋友關係快一個月才正式嘴對嘴的親吻。

不是她太保守抗拒和我有更進一步的親熱行為，也不是她勾不起我想親她的欲望，只是我們之間的相處實在是太舒服，我沒有強求更進一步，她也沒有那方面的意思，就很自然地發展到這個地步，終於在這個我們都覺得合適的時候，我們親上了。

我還不甘止步於此，和她嘴對嘴親住的時候，我的壞手終於忍不住攀上她胸前的高峰，在我碰到她胸前的瞬間，她就像觸電一樣震了一下。

而她終究沒有推開我的手。這算是默許？

我用力抓了下去。老實說我至少也摸過幾個女人的胸部，但像凱婷這麼大的我還是第一次有幸摸到，一手掌握不住的軟彈手感真的是太美好了。

我一下一下地揉了起來，更將舌頭伸進她的口中，向她上中兩路同時發動攻勢。她的氣息已經變得粗重起來。她很想回應我的索求，只是她舌頭的動作實在顯得有點笨拙。

我們的舌頭交纏著，當我加重揉她胸部的力度時，她就完全招架不住了，發出醉人的輕哼聲。

或者，我可以連她的下路也攻陷掉？我另一隻手從她的纖腰往下移，路經她的翹臀，滑到她的雙腿之間，只要我再伸進一點，就能一探那片從未被人開採過的花園──

汪！汪！汪汪汪！

兇惡的狗吠聲在我背後響起，把我嚇得背後發麻，本來已經上腦的精蟲也鳴金收兵了，凱婷也啊的一聲叫了出來被嚇得不輕，我們回頭一看，只見一個肥師奶拉住一隻煩人的小狗一面鄙夷地望住我們，低聲罵了幾句，便一路撥著手一路念念有詞地拉住小狗走開了。

凱婷怪嗔地推在我胸口處，低著頭不敢和我對視便走開了，她緋紅的面上沒有怒意只有羞怯，這是她第一次和異性有如此親密的接觸，我想換作是誰也會是這個樣子。

我們在公眾場合做這種羞羞的事還被撞破了，別說是她，就連曾經試過野戰的我也是尷尬萬分，我也沒有心思再和她繼續剛才的纏綿了，我緊緊跟在她身後，一路跟到她家門前。

她終於轉過身來，卻依然不敢抬頭望我。可惜凱儀就在裡面，不然今晚我們可能就真的走到最後一步了。

「已經不早了，你早點回去休息吧。」

的確，時間真的不早了，但我怎麼會這麼容易就放過你呢。我托起她的下巴，她側過面去，我又移了回來，她又賭氣似的側開了，我只好用雙手按住她的臉龐讓她望住我。

她噗哧一聲笑了起來。

這時候的你不應該是嬌羞地望住我，擺出一副我見猶憐的樣子讓我欺負的嗎？你這樣不按劇本演我很難接戲的啊？

她突然親了過來。

她的雙手繞到我背後緊緊地抱住我，沒等我反應過來就將舌頭伸了過來，雖然動作依然笨拙，但卻成功反客為主打我一個措手不及，我還沒有好好回應她的熱情她就推開了我，然後迅速打開了門鑽了進去。

「晚安啦。」

「我愛你。」

留下這六個字後她就關上門了。

我竟然被這個傻妹強吻了。

直至我離開了大廈走到車站時，我的面上還是掛住那個透著傻氣的笑容。

多久沒有感受過這種愛情的甜蜜了？記不起了，也不想記起了，過去都不要緊了，要緊的是我和凱婷的將來。

我要好好守護凱婷的將來，不能再讓她受到任何傷害。我決定好了。

為了她，我可以放棄一切。

我拿出了電話，在通信錄中找到一個名字然後按了下去。

「我要見你，Sally。」

「現在。」

正啊有文！

我要文，現在！

唔夠啊，文啊！

等左你咁耐得一篇

個設定係幾靚仔

明明之前上去都上到

我冇callg
但住嗰到房門好撚多卡仔

咁又唔使 sorry

寫愛情？

文呢~~~~~~~

no la 咸故

下次醒水啦 我平時會開既app一上到去全部用唔到
唯有down定幾個vpn

巴打打字比勁

叫鴨

fail

y起底

等左咁撚多日先得一篇文

新讀者lm

文有未

咁寫法 婷婷係咪會死

章四十九

這是我第一次來到Sally 的住處。

貴為陳家大小姐，我還以為她會住在什麼富豪區的大豪宅，卻意料不到她會住在普通的私樓。普通也只是相對上的，現在能買得起私樓的人普通極也有個限度了，更何況對Sally 我可是知根知底的，要買下這層私樓於她來說，可能就跟我換部電話差不多吧。

Sally 穿著條豔紅色的長裙，我猜她應該跟我的年紀差不多也就二十到中左右，但這條長裙為她平添了幾分成熟氣質，是不是像她和Amy 這種事業有成的富婆都喜歡把自己打扮成這副成熟的樣子？

「我不玩了。」我開門見山說道：「我沒有興致再繼續你的好人遊戲了。」

「你這麼晚來到我家就是為了說這個嗎？」Sally 雙臂支撐到木質的書桌上，就連胸部也壓在桌上，雖然她的胸部不像凱婷那樣洶湧澎湃，但照我記憶中的印象，她那對我不止看過還摸過的胸部絕對不惹少，完全足以做到「放對波上檯」的效果。

「是的，你還是另請高明吧，我不能繼續留在公司了。」我捨不得地移開目光，畢竟現在是我有求於Sally，萬一被她發現我不懷好意的眼神停留在她胸前，那麼我們接下來的談判我就先輸一半了。

Sally 意味不明地笑了起來，打開抽屜取出一份文件放到桌上，示意讓我細看。

我打開了檔案夾，一張照片瞬即映入我眼簾──是我和凱婷的照片，我們約會的時候被人偷拍了。

「你找人查我了？」我冷冷地說，直視著Sally。

「不是我找人查你，是許樂在查你。」Sally 指了指我手上的文件，說：「看下去吧，這單委託涉及到你的女友，照我和許樂的協議，我不會干涉他的行動。」

我往下看去，背上不禁流出冷汗。

這是針對凱婷的委託。

又是一個變態淫邪的有錢人委託公司物色目標，然後許樂就將凱婷的照片交了上去。無緣無故，許樂不會和凱婷扯上關係，唯一的解釋就是許樂是衝著我而來的。

「明明是你設下的圈套，我都只是你圈套中的一個小棋子，為什麼他還要糾纏不休？」我將文件狠狠拍在桌上，怒目瞪住Sally 說：「他要報仇就衝著我來，為什麼要加害無辜的人！」

「這你就要問許樂了。」Sally 瞪住我拍在桌上的手，說：「你大力拍著的是黃花梨古董，你知道拍爛了要賠多少錢嗎？」

我兇悍的氣勢頓時一滯，然後有點心虛地縮回了手。

「騙你的，這就是普通的木書桌。」Sally 饒有興致地望住我。

我的怒意隨即便上來了：「無論如何，我是不會繼續留在公司了，許樂那邊我也會用自己的方法收拾他！」

「我不會允許你對付許樂。」Sally 收起了笑意，說：「我想你也知道你和許樂對於我的重要性有多大差距，他是我精心設計騙回來的，至於你，你也清楚自己的份量有多少吧？」

「既然我只是一個可有可無的小人物，你為什麼一定要我留下？」

「或者你可以當作是我的贖罪，又或者就當是一場遊戲而已吧。」Sally 仿佛在追憶著什麼，雖然她在望著我，但我卻知道此刻她的眼中並沒有我。她接著說：「但是否繼續下去的決定權並不在你手中。」

我瞇起雙眼，說：「所以無論如何，你都不放我走了？」

Sally 沒有說話，仍舊是一副高高在上仿佛掌握住我的生殺大權的樣子。

我繞過書桌來到她面前，低頭俯視著她，她終於意識到什麼，心感不妙地向後退去，我一把抓住椅背不讓她再後退。她伸手想取起桌上的電話，卻被我抓住她的手臂。

為什麼要逼我？明明我已經想離開這個圈子，和凱婷開展我們人生的新一頁，為何你就是不讓我走？我抓住Sally 手臂的手越來越用力，她終於慌亂起來。

「這次我不會這麼傻了，不單止沒有備份還讓你偷走手機。」我摸在她面上，面無表情地說道。

「放手！」她想擺脫我的手掌，不停掙扎著，卻始終掙不開我的手。

「是你不放手，那就別怪我了。」我將她從椅上扯起，然後拉她進書房旁邊的臥室之中。

或者，這是我最後的辦法。

我將Sally 推到床上，然後拉起她的長裙。

前一刻Sally 還在極力掙扎，但當我將她的長裙褪到她腰上，將她的紫色lace 內褲曝露出來之後，她就停止了掙扎，甚至還笑了起來，笑得讓我心寒。

「你笑什麼？！」怎麼今晚的女人都不照劇本來的？！

「沒什麼，你繼續吧。」Sally 用帶著玩味的眼神望住我，在她眼中我沒有看到慌張，沒有痛苦，並不是以退為進，她只是坦然面對面前這個我將要強暴她的現實。為何她能如此平靜？

「一杯水摻雜著了墨水就再不清澈，一張紙被弄皺了就再也不平整，作過惡，又如何能變回好人？怎能妄想洗涮自己的過去，當作什麼都沒有發生過？」Sally 說著我不明白的說話。

「來吧，強姦我，然後拍下我來威脅我，這樣你就能擺脫我，變回那個曾經的你。」

我鬆開了手，退後了幾步，望住床上的Sally，我竟然變得手足無惜。其實我就只是想嚇嚇她，讓她放過我，我並不是真的想要強上她，但她卻擺出這副任我魚肉的樣子，我慌神了。

我知道她並不是在以退為進，她是真的打算讓我強暴她。但她不反抗的話這還算強暴嗎？那麼強暴還有意義嗎？

這個女人她是不是瘋了？

「好吧，我投降了，你究竟想我怎樣？」我頹靡地坐在地上。

No la 死都淨係死男既

More

心理戰 正

唔好寫死凱婷呀

點解覺得會寫死佢

1001

開新post啦

呢排咁少文嘅

出文出到爆好過喇
9推把撚

新讀者留名
唔好搞凱婷呀

咁早就推

死就唔會死架喇

但以樓主嘅文
佢最多係夫目前眾犯 再變做許樂性奴

開左新post
咁多位過去負評啦
係負評，冇睇錯

[講故台][少甜]xxxxxxxxxxxxxx正臭雞！ Post 2

LIHKG @ Android

新post有個投票
想佢最後同男豬一齊就狠狠負皮佢啦
最後邊個女角得到既負皮數減佢得到既正皮數最多，佢就會同男豬一齊

好人會有好報